# This file is distributed under the same license as the Review Board package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-12-10 16:44-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-12 08:00+0800\n"
"Last-Translator: Po-Chien Lin <linpc@cs.nctu.edu.tw>\n"
"Language-Team: Po-Chien Lin <linpc@cs.nctu.edu.tw>\n"
"Language: Traditional Chinese (zh_TW)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: settings.py:51
msgid "English"
msgstr "英文"

#: settings.py:52
msgid "Italian"
msgstr ""

#: settings.py:53
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""

#: accounts/admin.py:15
msgid ""
"Required. 30 characters or fewer. Alphanumeric characters (letters, digits, "
"underscores, and periods) and '@'."
msgstr ""
"必填欄位：30 個字元以內，可包含英文字母、數字、底線符號（_）、破折號（-）和 "
"'@' 符號。"

#: accounts/admin.py:18
msgid ""
"This value must contain only letters, numbers, underscores, periods and '@'."
msgstr "這個欄位只能填英文字母、數字、底線符號（_）、破折號（-）和 '@' 符號。"

#: accounts/admin.py:27 accounts/admin.py:38 admin/forms.py:457
#: reviews/datagrids.py:723
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: accounts/backends.py:114
msgid "Standard Registration"
msgstr "標準註冊程序"

#: accounts/backends.py:224
msgid "NIS"
msgstr ""

#: accounts/backends.py:227
#, fuzzy
msgid "Use your standard NIS username and password."
msgstr "以您的「使用者名稱」及「密碼」登入"

#: accounts/backends.py:286
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP 認證"

#: accounts/backends.py:289
#, fuzzy
msgid "Use your standard LDAP username and password."
msgstr "以您的「使用者名稱」及「密碼」登入"

#: accounts/backends.py:436
msgid "Active Directory"
msgstr ""

#: accounts/backends.py:439
#, fuzzy
msgid "Use your standard Active Directory username and password."
msgstr "以您的「使用者名稱」及「密碼」登入"

#: accounts/backends.py:634
msgid "X.509 Public Key"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:28
msgid "Enable syntax highlighting in the diff viewer"
msgstr "在 diff 檔瀏覽器中開啟語法高亮度顯示"

#: accounts/forms.py:31
msgid "Keep your user profile private"
msgstr "將我的個人資料設為不公開的"

#: accounts/forms.py:34
msgid "Always open an issue when comment box opens"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:41 admin/forms.py:103
msgid "Time Zone"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:43
msgid "The time zone used for this account."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:100
msgid "Passwords do not match"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:153
msgid "The text you entered didn't match what was displayed"
msgstr "您輸入的驗證碼與螢幕上顯示的不相符"

#: accounts/forms.py:159
msgid "You need to respond to the captcha"
msgstr "您必須輸入驗證碼"

#: accounts/forms.py:176
msgid "Domain name"
msgstr "主機位址"

#: accounts/forms.py:177
msgid ""
"Enter the domain name to use, (ie. example.com). This will be used to query "
"for LDAP servers and to bind to the domain."
msgstr ""
"輸入要使用的主機位址（像是 example.com）。這將被用來作為LDAP 伺服器查詢與註冊"
"連結的位址。"

#: accounts/forms.py:184 accounts/forms.py:355 admin/forms.py:465
msgid "Use TLS for authentication"
msgstr "透過 TLS 驗證"

#: accounts/forms.py:188
msgid "Find DC from DNS"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:189
msgid "Query DNS to find which domain controller to use"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:193
msgid "Domain controller"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:194
msgid ""
"If not using DNS to find the DC, specify the domain controller(s) here (eg. "
"ctrl1.example.com ctrl2.example.com:389)"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:201
msgid "OU name"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:202
msgid "Optionally restrict users to specified OU."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:207
msgid "Group name"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:208
msgid "Optionally restrict users to specified group."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:213
msgid "Custom search root"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:214
msgid ""
"Optionally specify a custom search root, overriding the built-in computed "
"search root. If set, \"OU name\" is ignored."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:221
msgid "Recursion Depth"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:222
msgid ""
"Depth to recurse when checking group membership. 0 to turn off, -1 for "
"unlimited."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:249
msgid "Active Directory Authentication Settings"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:254
msgid "Enable registration"
msgstr "開放註冊"

#: accounts/forms.py:255
msgid "Allow users to register new accounts."
msgstr "允許使用者註冊新帳號"

#: accounts/forms.py:259
msgid "Show a captcha for registration"
msgstr "註冊時要求輸入驗證碼 (captcha)"

#: accounts/forms.py:261
#, python-format
msgid ""
"Displays a captcha using <a href=\"%(recaptcha_url)s\">reCAPTCHA</a> on the "
"registration page. To enable this, you will need to go <a href="
"\"%(register_url)s\">here</A> to register an account and type in your new "
"keys below."
msgstr ""
"使用 <a href=\"%(recaptcha_url)s\">reCAPTCHA</a> 來在註冊頁面上顯示驗證碼。若"
"要使用這個功能，您必須要到 <a href=\"%(register_url)s\">這裡</a> 註冊一個帳號"
"並且在下方輸入您新的 key。"

#: accounts/forms.py:273
msgid "reCAPTCHA Public Key"
msgstr "reCAPTCHA 公鑰"

#: accounts/forms.py:278
msgid "reCAPTCHA Private Key"
msgstr "reCAPTCHA 私鑰"

#: accounts/forms.py:287 accounts/forms.py:296
msgid "This field is required."
msgstr "這是個必填欄位。"

#: accounts/forms.py:301
msgid "Basic Authentication Settings"
msgstr "基本驗證設定"

#: accounts/forms.py:307
msgid "LDAP Server"
msgstr "LDAP 伺服器"

#: accounts/forms.py:308
msgid "The LDAP server to authenticate with. For example: ldap://localhost:389"
msgstr "填入要進行認證的 LDAP 伺服器。像是：ldap://localhost:389"

#: accounts/forms.py:313
msgid "LDAP Base DN"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:314
msgid ""
"The LDAP Base DN for performing LDAP searches.  For example: ou=users,"
"dc=example,dc=com"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:320
msgid "Given Name Attribute"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:322
msgid "The attribute in the LDAP server that stores the user's given name."
msgstr "在 LDAP 伺服器中儲存使用者帳號的屬性"

#: accounts/forms.py:327
msgid "Surname Attribute"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:329
msgid "The attribute in the LDAP server that stores the user's surname."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:334
msgid "Full Name Attribute"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:335
msgid ""
"The attribute in the LDAP server that stores the user's full name.  This "
"takes precedence over the \"Full Name Attribute\" and \"Surname Attribute.\""
msgstr ""
"在 LDAP 伺服器中儲存使用者全名的屬性。這會覆寫 \"Full Name Attribute\" 以及"
"\"Surname Attribute.\" 的設定"

#: accounts/forms.py:341 accounts/forms.py:431
msgid "E-Mail Domain"
msgstr "E-Mail 使用的網域"

#: accounts/forms.py:342
msgid ""
"The domain name appended to the username to construct the user's e-mail "
"address. This takes precedence over \"E-Mail LDAP Attribute.\""
msgstr ""
"用來附加在使用者帳號後面，產生使用者 e-mail 的網域名稱。這會覆寫 \"E-Mail "
"LDAP Attribute.\" 的設定"

#: accounts/forms.py:349
msgid "E-Mail LDAP Attribute"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:350
msgid ""
"The attribute in the LDAP server that stores the user's e-mail address. For "
"example: mail"
msgstr "在 LDAP 伺服器中儲存使用者 e-mail 位址的屬性。像是：mail"

#: accounts/forms.py:359
msgid "User Mask"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:361
#, python-format
msgid ""
"The string representing the user. Use \"%(varname)s\" where the username "
"would normally go. For example: (uid=%(varname)s) or (sAMAccountName="
"%(varname)s) [for active directory LDAP]"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:368
msgid "Anonymous User Mask"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:369
msgid ""
"The user mask string for anonymous users. If specified, this should be in "
"the same format as User Mask."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:375
msgid "Anonymous User Password"
msgstr "匿名使用者密碼"

#: accounts/forms.py:377
msgid "The optional password for the anonymous user."
msgstr "匿名帳戶的選擇性密碼"

#: accounts/forms.py:401
msgid "LDAP Authentication Settings"
msgstr "LDAP 驗證設定"

#: accounts/forms.py:406
msgid "Backends"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:407
msgid ""
"A comma-separated list of old-style custom auth backends. These are "
"represented as Python module paths."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:425
msgid "Legacy Authentication Module Settings"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:435
msgid "NIS Authentication Settings"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:440
msgid "Username Field"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:444
msgid "DN (Distinguished Name)"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:445
msgid "CN (Common Name)"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:446
msgid "Email address"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:448
msgid ""
"The X.509 certificate field from which the Review Board username will be "
"extracted."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:453
msgid "Username Regex"
msgstr ""

#: accounts/forms.py:454
msgid ""
"Optional regex used to convert the selected X.509 certificate field to a "
"usable Review Board username. For example, if using the email field to "
"retrieve the username, use this regex to get the username from an e-mail "
"address: '(\\s+)@yoursite.com'. There must be only one group in the regex."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:464
msgid "Automatically create new user accounts."
msgstr "自動產生新的使用者帳戶"

#: accounts/forms.py:465
msgid ""
"Enabling this option will cause new user accounts to be automatically "
"created when a new user with an X.509 certificate accesses Review Board."
msgstr ""

#: accounts/forms.py:482
msgid "X.509 Client Certificate Authentication Settings"
msgstr ""

#: accounts/models.py:29
msgid "last visited"
msgstr "上次拜訪"

#: accounts/models.py:51
msgid "first time setup done"
msgstr "完成第一次設定"

#: accounts/models.py:52
msgid ""
"Indicates whether the user has already gone through the first time setup "
"process by saving their user preferences."
msgstr "指出使用者是否已經設定過他們的喜好設定並且儲存"

#: accounts/models.py:58
msgid "collapsed diffs"
msgstr "收併 diff 檔"

#: accounts/models.py:59
msgid ""
"Indicates whether diffs should be shown in their collapsed state by default."
msgstr ""

#: accounts/models.py:63 reviews/models.py:1835
msgid "This field is unused and will be removed in a future version."
msgstr ""

#: accounts/models.py:67
msgid "syntax highlighting"
msgstr "語法高亮度顯示"

#: accounts/models.py:68
msgid ""
"Indicates whether the user wishes to see syntax highlighting in the diffs."
msgstr ""

#: accounts/models.py:72
msgid "profile private"
msgstr "個人資料不公開"

#: accounts/models.py:73
msgid "Indicates whether the user wishes to keep his/her profile private."
msgstr ""

#: accounts/models.py:77
msgid "opens an issue"
msgstr "新增 issue"

#: accounts/models.py:78
msgid ""
"Indicates whether the user wishes to default to opening an issue or not."
msgstr "指出使用者是否預設要新增一個 issue。"

#: accounts/models.py:203
msgid "direct incoming review request count"
msgstr "指出送來的 review request 數"

#: accounts/models.py:207
msgid "total incoming review request count"
msgstr "送來的 review request 總數"

#: accounts/models.py:211
msgid "pending outgoing review request count"
msgstr "我提出的 review request 待決數"

#: accounts/models.py:215
msgid "total outgoing review request count"
msgstr "所有提出的 review request 總數"

#: accounts/models.py:219
msgid "starred public review request count"
msgstr "標記星號的公開 review request 數"

#: admin/checks.py:217
#, python-format
msgid ""
"PyLucene (with JCC) is required to enable search. See the <a href=\"%(url)s"
"\">documentation</a> for instructions."
msgstr ""
"要開啟搜尋功能必須安裝 PyLucene (with JCC)。請參考 <a href=\"%(url)s\">文件</"
"a> 的指引。"

#: admin/checks.py:236
#, python-format
msgid ""
"Pygments %(cur_version)s is installed, but %(required_version)s or higher is "
"required to use syntax highlighting."
msgstr ""
"已經安裝 Pygments %(cur_version)s 版，但是要使用語法高亮度必須安裝高於 "
"%(required_version)s 的版本。"

#: admin/checks.py:243
#, python-format
msgid ""
"Syntax highlighting requires the <a href=\"%(url)s\">Pygments</a> library, "
"which is not installed."
msgstr ""
"語法高亮度功能需要 <a href=\"%(url)s\">Pygments</a> 函示庫，但尚未安裝。"

#: admin/checks.py:255
msgid ""
"LDAP authentication requires the python-ldap library, which is not installed."
msgstr "使用 LDAP 認證需要 python-ldap 函示庫，但尚未安裝。"

#: admin/checks.py:269
msgid ""
"PyDNS, which is required to find the domain controller, is not installed."
msgstr "使用 domain controller 需要 PyDNS，但尚未安裝。"

#: admin/checks.py:280
#, python-format
msgid "Amazon S3 backend failed to load: %s"
msgstr ""

#: admin/checks.py:283
msgid "Amazon S3 depends on django-storages, which is not installed"
msgstr "使用 Amazon S3 需要 django-storages，但尚未安裝。"

#: admin/checks.py:294
msgid "CouchDB depends on django-storages, which is not installed"
msgstr "使用 CouchDB 需要 django-storages，但尚未安裝。"

#: admin/forms.py:59
msgid "Memcached"
msgstr ""

#: admin/forms.py:60
#, fuzzy
msgid "File cache"
msgstr "附加檔案"

#: admin/forms.py:81
msgid "Server"
msgstr "主機網址"

#: admin/forms.py:82
msgid ""
"The URL of this Review Board server. This should not contain the "
"subdirectory Review Board is installed in."
msgstr ""
"Review Board 伺服器的 URL 網址。「不要」包含 Review Board 安裝的子目錄路徑"

#: admin/forms.py:87
msgid "Media URL"
msgstr "媒體檔 URL"

#: admin/forms.py:88
msgid ""
"The URL to the media files. Leave blank to use the default media path on "
"this server."
msgstr "媒體檔案的 URL。若留白表示使用伺服器上的預設媒體路徑。"

#: admin/forms.py:94
msgid "Administrator Name"
msgstr "管理員姓名"

#: admin/forms.py:98
msgid "Administrator E-Mail"
msgstr "管理員 E-Mail"

#: admin/forms.py:105
msgid "The time zone used for all dates on this server."
msgstr "此時區套用於這個站台上的所有時間"

#: admin/forms.py:108
msgid "Enable search"
msgstr "開啟搜尋功能"

#: admin/forms.py:109
msgid "Provides a search field for quickly searching through review requests."
msgstr "提供一個搜尋欄位，以供快速地在 review request 中搜尋。"

#: admin/forms.py:114
msgid "Search index directory"
msgstr "搜尋索引路徑"

#: admin/forms.py:115
msgid "The directory that search index data should be stored in."
msgstr "儲存搜尋索引的目錄"

#: admin/forms.py:121
msgid "Cache Backend"
msgstr ""

#: admin/forms.py:123
msgid "The type of server-side caching to use."
msgstr ""

#: admin/forms.py:127
msgid "Cache Path"
msgstr ""

#: admin/forms.py:128
msgid "The file location for the cache."
msgstr ""

#: admin/forms.py:133
msgid "Cache Hosts"
msgstr ""

#: admin/forms.py:134
msgid ""
"The host or hosts used for the cache, in hostname:port form. Multiple hosts "
"can be specified by separating them with a semicolon (;)."
msgstr ""

#: admin/forms.py:163
msgid "Local memory cache"
msgstr ""

#: admin/forms.py:168
msgid "Custom"
msgstr "自行維護"

#: admin/forms.py:246
msgid "A valid cache host must be provided."
msgstr ""

#: admin/forms.py:255
msgid "A valid cache path must be provided."
msgstr ""

#: admin/forms.py:266
msgid "The search index path must be absolute."
msgstr "搜尋索引路徑必須是絕對路徑"

#: admin/forms.py:271
msgid ""
"The search index path is not writable. Make sure the web server has write "
"access to it and its parent directory."
msgstr ""
"搜尋索引路徑無法寫入。請確定網頁伺服器擁有對它以及其上層目錄的存取權限。"

#: admin/forms.py:278
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: admin/forms.py:284
msgid "Site Settings"
msgstr "站台設定"

#: admin/forms.py:292
#, fuzzy
msgid "Cache Settings"
msgstr "CouchDB 設定"

#: admin/forms.py:297 templates/base.html:91
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: admin/forms.py:305
msgid "Legacy Authentication Module"
msgstr ""

#: admin/forms.py:308
msgid "Allow anonymous read-only access"
msgstr "允許匿名者唯讀存取"

#: admin/forms.py:309
msgid ""
"If checked, users will be able to view review requests and diffs without "
"logging in."
msgstr "若勾選的話，使用者不用登入就可以瀏覽 review requests 以及 diff 檔案。"

#: admin/forms.py:314
msgid "Authentication Method"
msgstr "認證方式"

#: admin/forms.py:316
msgid "The method Review Board should use for authenticating users."
msgstr "Review Board 要用來驗證使用者的方式。"

#: admin/forms.py:417
msgid "Authentication Settings"
msgstr "驗證設定"

#: admin/forms.py:433
msgid "Send e-mails for review requests and reviews"
msgstr "當有 review requests 或 reviews 時寄送 email"

#: admin/forms.py:436
#, fuzzy
msgid "Send e-mails when review requests are closed"
msgstr "當有 review requests 或 reviews 時寄送 email"

#: admin/forms.py:439
msgid "Send e-mails when new users register an account"
msgstr "當有新使用者註冊時寄送 email"

#: admin/forms.py:442
msgid "Sender e-mail address"
msgstr "寄件者的 email 位址"

#: admin/forms.py:443
msgid ""
"The e-mail address that all e-mails will be sent from. The \"Sender\" header "
"will be used to make e-mails appear to come from the user triggering the e-"
"mail."
msgstr ""
"所有的 e-mail 將從這個位址被寄送。而 e-mail 檔頭的 \"Sender\" 欄位將會顯示為"
"觸動當次 e-mail 寄發動作的使用者"

#: admin/forms.py:449
msgid "Mail Server"
msgstr "Mail 伺服器"

#: admin/forms.py:453
msgid "Port"
msgstr ""

#: admin/forms.py:462
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: admin/forms.py:479
msgid "E-Mail Settings"
msgstr "E-Mail 設定"

#: admin/forms.py:485
msgid "Show syntax highlighting"
msgstr "顯示語法高亮度"

#: admin/forms.py:489
msgid "Syntax highlighting threshold"
msgstr "語法高亮度上限"

#: admin/forms.py:490
msgid ""
"Files with lines greater than this number will not have syntax "
"highlighting.  Enter 0 for no limit."
msgstr "檔案行數大於這個數字將不會顯示語法高亮度。若不做任何限制請輸入 0 。"

#: admin/forms.py:496
msgid "Show trailing whitespace"
msgstr "顯示結尾的空白符"

#: admin/forms.py:497
msgid ""
"Show excess trailing whitespace as red blocks. This helps to visualize when "
"a text editor added unwanted whitespace to the end of a line."
msgstr ""
"將行尾的空白符顯示為紅色區塊。這可以在某些文字編輯器會在行尾加上不想要的空白"
"時提出警示。"

#: admin/forms.py:503
msgid "Show all whitespace for"
msgstr "在哪些類型檔案顯示所有的空白符"

#: admin/forms.py:505
msgid ""
"A comma-separated list of file patterns for which all whitespace changes "
"should be shown. (e.g., \"*.py, *.txt\")"
msgstr ""
"要顯示所有空白符異動的檔案類型列表，以半形逗點分隔。（像是：\"*.py, *.txt\"）"

#: admin/forms.py:511
msgid "Lines of Context"
msgstr "內容行數"

#: admin/forms.py:512
msgid "The number of unchanged lines shown above and below changed lines."
msgstr "在有異動的行上下方，要顯示的未異動行數。"

#: admin/forms.py:518
msgid "Paginate by"
msgstr "分頁方式"

#: admin/forms.py:519
msgid "The number of files to display per page in the diff viewer."
msgstr "在 diff 檔瀏覽器中，每一頁要顯示的檔案數。"

#: admin/forms.py:525
msgid "Paginate orphans"
msgstr "新頁檔案數"

#: admin/forms.py:526
msgid ""
"The number of extra files required before adding another page to the diff "
"viewer."
msgstr "在 diff 檔瀏覽器上每多出幾個檔案才增加另外一頁。"

#: admin/forms.py:532
msgid "Max diff size (bytes)"
msgstr ""

#: admin/forms.py:533
msgid ""
"The maximum size (in bytes) for any given diff. Enter 0 to disable size "
"restrictions."
msgstr ""

#: admin/forms.py:560
msgid "Diff Viewer Settings"
msgstr "Diif 檔瀏覽器設定"

#: admin/forms.py:571 admin/forms.py:658
msgid "Advanced"
msgstr "進階設定"

#: admin/forms.py:573
msgid ""
"These are advanced settings that control the behavior and display of the "
"diff viewer. In general, these settings do not need to be changed."
msgstr ""
"這些是控制 diff 檔瀏覽器的行為與顯示的進階設定。正常情形下，您不需要更動這些"
"設定。"

#: admin/forms.py:588
msgid "Debug"
msgstr ""

#: admin/forms.py:589
msgid "Info"
msgstr ""

#: admin/forms.py:590
msgid "Warning"
msgstr ""

#: admin/forms.py:591
#, fuzzy
msgid "Error"
msgstr "錯誤："

#: admin/forms.py:592
msgid "Critical"
msgstr ""

#: admin/forms.py:597
msgid "Enable logging"
msgstr "開啟 log 記錄"

#: admin/forms.py:598
msgid ""
"Enables logging of Review Board operations. This is in addition to your web "
"server's logging and does not log all page visits."
msgstr ""

#: admin/forms.py:604
msgid "Log directory"
msgstr "存放 log 的目錄"

#: admin/forms.py:605
msgid ""
"The directory where log files will be stored. This must be writable by the "
"web server."
msgstr "log 檔要存放的目錄。網頁伺服器必須擁有對它們的寫入權限。"

#: admin/forms.py:611
msgid "Log level"
msgstr ""

#: admin/forms.py:612
msgid ""
"Indicates the logging threshold. Please note that this may increase the size "
"of the log files if a low threshold is selected."
msgstr ""

#: admin/forms.py:619
msgid "Allow code profiling"
msgstr ""

#: admin/forms.py:620
msgid ""
"Logs the time spent on certain operations. This is useful for debugging but "
"may greatly increase the size of log files."
msgstr ""
"記錄每個動作實際花的時間。這在 debug 的時候很有用，但也相對地會增加 log 檔案"
"的大小。"

#: admin/forms.py:630
msgid "This path does not exist."
msgstr "這個路徑不存在"

#: admin/forms.py:633
msgid "This is not a directory."
msgstr "這不是一個目錄"

#: admin/forms.py:637
msgid "This path is not writable by the web server."
msgstr "這個路徑無法被網頁伺服器寫入"

#: admin/forms.py:649
msgid "Logging Settings"
msgstr "Log 記錄設定"

#: admin/forms.py:670
msgid "Key file"
msgstr ""

#: admin/forms.py:683 admin/forms.py:696
#, python-format
msgid "Unable to write SSH key file: %s"
msgstr "無法寫入 SSH key 檔案：%s"

#: admin/forms.py:688
#, python-format
msgid "Error generating SSH key: %s"
msgstr "產生 SSH key 時發生錯誤：%s"

#: admin/forms.py:701
#, python-format
msgid "Error uploading SSH key: %s"
msgstr "上傳 SSH key 時發生錯誤：%s"

#: admin/forms.py:716
#, fuzzy, python-format
msgid "Unable to delete SSH key file: %s"
msgstr "無法寫入 SSH key 檔案：%s"

#: admin/forms.py:721
msgid "SSH Settings"
msgstr "SSH 設定"

#: admin/forms.py:728
msgid "File storage method"
msgstr "檔案儲存方式"

#: admin/forms.py:730
msgid "Host file system"
msgstr "主機上的檔案系統"

#: admin/forms.py:731
msgid "Amazon S3"
msgstr ""

#: admin/forms.py:735
msgid ""
"Storage method and location for uploaded files, such as screenshots and file "
"attachments."
msgstr "用來儲存上傳的檔案，像是截圖、或是附加檔案的方式。"

#: admin/forms.py:740
msgid "Amazon AWS access key"
msgstr ""

#: admin/forms.py:741
msgid ""
"Your Amazon AWS access key ID. This can be found in the \"Security "
"Credentials\" section of the AWS site."
msgstr ""
"您的 Amazon AWS access key ID。這可以在 AWS site 上的\"Security Credentials"
"\" 部分找到。"

#: admin/forms.py:747
msgid "Amazon AWS secret access key"
msgstr ""

#: admin/forms.py:748
msgid ""
"Your Amazon AWS secret access ID. This can be found in the \"Security "
"Credentials\" section of the AWS site."
msgstr ""
"您的 AWS secret access ID。這可以在 AWS site 上的\"Security Credentials\" 部"
"分找到。"

#: admin/forms.py:754
msgid "S3 bucket name"
msgstr ""

#: admin/forms.py:755
msgid "Bucket name inside Amazon S3."
msgstr ""

#: admin/forms.py:760
msgid "Amazon AWS calling format"
msgstr ""

#: admin/forms.py:766
msgid "Calling format for AWS requests."
msgstr ""

#: admin/forms.py:781
msgid "Default server"
msgstr ""

#: admin/forms.py:782
msgid "For example, \"http://couchdb.local:5984\""
msgstr ""

#: admin/forms.py:833
msgid "File Storage Settings"
msgstr "檔案儲存設定"

#: admin/forms.py:843
msgid "Amazon S3 Settings"
msgstr "Amazon S3 設定"

#: admin/forms.py:852
msgid "CouchDB Settings"
msgstr "CouchDB 設定"

#: admin/forms.py:861
msgid "Install key"
msgstr ""

#: admin/forms.py:862
msgid "The installation key to provide when purchasing a support contract."
msgstr ""

#: admin/forms.py:871
msgid "Custom Support URL"
msgstr ""

#: admin/forms.py:872
msgid ""
"The location of your organization's own Review Board support page. Leave "
"blank to use the default support page."
msgstr ""

#: admin/forms.py:883
#, fuzzy
msgid "Support Settings"
msgstr "站台設定"

#: admin/validation.py:23
#, python-format
msgid ""
"%s has invalid format specification type(s). Use only one '%%s' to mark the "
"location of the bug id. If the URI contains encoded values (e.g. '%%20'), "
"prepend the encoded values with an additional '%%'."
msgstr ""

#: admin/views.py:33 templates/admin/base_site.html:59
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "面板"

#: admin/views.py:51 admin/widgets.py:258
#: templates/admin/widgets/w-actions.html:62
msgid "Server Cache"
msgstr "伺服器快取"

#: admin/widgets.py:128
msgid "User Activity"
msgstr ""

#: admin/widgets.py:134 admin/widgets.py:201 admin/widgets.py:243
#: templates/admin/change_form.html:24 templates/admin/database.html:26
#: templates/admin/index.html:26 templates/admin/widgets/w-actions.html:36
#: templates/admin/widgets/w-actions.html:41
#: templates/admin/widgets/w-actions.html:46
#: templates/admin/widgets/w-actions.html:51
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: admin/widgets.py:138
msgid "Manage Users"
msgstr "使用者管理"

#: admin/widgets.py:174
#, fuzzy
msgid "Request Statuses"
msgstr "Request 草稿"

#: admin/widgets.py:195 reviews/admin.py:45 reviews/forms.py:41
#: reviews/forms.py:47 templates/admin/widgets/w-actions.html:49
msgid "Repositories"
msgstr "檔案庫"

#: admin/widgets.py:205 admin/widgets.py:238
msgid "View All"
msgstr "瀏覽全部"

#: admin/widgets.py:233 templates/admin/widgets/w-actions.html:39
msgid "Review Groups"
msgstr "Review 群組"

#: admin/widgets.py:270
msgid "days"
msgstr "天"

#: admin/widgets.py:273
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: admin/widgets.py:276
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: admin/widgets.py:289
#, fuzzy
msgid "Review Board News"
msgstr "Review Board 版本不符"

#: admin/widgets.py:294
msgid "More"
msgstr "更多"

#: admin/widgets.py:297
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: admin/widgets.py:309
#, fuzzy
msgid "Database Stats"
msgstr "資料庫"

#: admin/widgets.py:328 templates/admin/database.html:50
#: templates/admin/index.html:50
msgid "Recent Actions"
msgstr "最近的活動"

#: admin/widgets.py:433
#, fuzzy
msgid "Review Board Activity"
msgstr "Review Board 管理"

#: admin/widgets.py:448 reviews/datagrids.py:400
#: templates/admin/widgets/w-stats.html:8
msgid "Reviews"
msgstr "Reviews"

#: admin/widgets.py:453 templates/admin/widgets/w-stats.html:4
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: admin/widgets.py:459
msgid "Review Requests"
msgstr "Review Requests"

#: admin/widgets.py:464
msgid "Changes"
msgstr "變更"

#: attachments/admin.py:18 reviews/admin.py:25 reviews/admin.py:219
#: reviews/admin.py:230 reviews/admin.py:242
msgid "Review request ID"
msgstr "Review request 編號"

#: attachments/models.py:23 reviews/models.py:173
msgid "caption"
msgstr "標題"

#: attachments/models.py:24 reviews/models.py:174
msgid "draft caption"
msgstr "草稿標題"

#: attachments/models.py:26
msgid "original filename"
msgstr ""

#: attachments/models.py:28
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: attachments/models.py:32
msgid "mimetype"
msgstr ""

#: attachments/models.py:39
#, fuzzy
msgid "repository file path"
msgstr "檔案庫名稱"

#: attachments/models.py:43
#, fuzzy
msgid "repository file revision"
msgstr "原始碼檔案版本"

#: changedescs/admin.py:17
msgid "Change Description Text"
msgstr "變更說明文字"

#: changedescs/models.py:37 diffviewer/models.py:250 diffviewer/models.py:308
#: reviews/models.py:1529 reviews/models.py:1774
msgid "timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: changedescs/models.py:38 reviews/models.py:539 reviews/models.py:1775
msgid "public"
msgstr "公開的"

#: changedescs/models.py:39
msgid "change text"
msgstr "文字更改"

#: changedescs/models.py:40 reviews/models.py:266 reviews/models.py:1531
#: reviews/models.py:1829
#, fuzzy
msgid "rich text"
msgstr "文字更改"

#: changedescs/models.py:41
msgid "fields changed"
msgstr "欄位更改"

#: diffviewer/admin.py:30 diffviewer/forms.py:20 reviews/views.py:220
msgid "Diff"
msgstr "Diff 檔"

#: diffviewer/admin.py:35
#, fuzzy
msgid "Parent diff"
msgstr "父送交"

#: diffviewer/chunk_generator.py:474
#, python-format
msgid ""
"Diff content couldn't be converted to UTF-8 using the following encodings: %s"
msgstr "Diff 檔內容無法透過下面 %s 的編碼方式轉換至 UTF-8"

#: diffviewer/diffutils.py:91
#, python-format
msgid ""
"The patch to '%(filename)s' didn't apply cleanly. The temporary files have "
"been left in '%(tempdir)s' for debugging purposes.\n"
"`patch` returned: %(output)s"
msgstr ""

#: diffviewer/diffutils.py:163
#, fuzzy, python-format
msgid "Revision %s"
msgstr "版本"

#: diffviewer/diffutils.py:261 diffviewer/diffutils.py:267
#, fuzzy, python-format
msgid "Diff Revision %s"
msgstr "Diff 檔案第 %(revision)s 版"

#: diffviewer/diffutils.py:264
#, python-format
msgid "Diff Revision %s - File Reverted"
msgstr ""

#: diffviewer/diffutils.py:272
msgid "New File"
msgstr "新的檔案"

#: diffviewer/diffutils.py:274
msgid "New Change"
msgstr "新的變更"

#: diffviewer/forms.py:16
msgid "Base Directory"
msgstr "目錄路徑"

#: diffviewer/forms.py:17
msgid "The absolute path in the repository the diff was generated in."
msgstr "產生 diff 檔的檔案庫絕對路徑"

#: diffviewer/forms.py:21
msgid "The new diff to upload."
msgstr "選擇要上傳的新 diff 檔案"

#: diffviewer/forms.py:23
msgid "Parent Diff"
msgstr "父送交 Diff 檔"

#: diffviewer/forms.py:24
msgid ""
"An optional diff that the main diff is based on. This is usually used for "
"distributed revision control systems (Git, Mercurial, etc.)."
msgstr ""
"（選填）選擇你上傳的 Diff 是基於哪個修改所做的變更。通常在分散式版本管理系統"
"中有用（Git, Mercurial 等等）"

#: diffviewer/forms.py:30
msgid "Base Commit ID"
msgstr ""

#: diffviewer/forms.py:31 diffviewer/models.py:266
msgid "The ID/revision this change is built upon."
msgstr ""

#: diffviewer/forms.py:58
msgid "The \"Base Diff Path\" field is required"
msgstr "「目錄路徑」是必填欄位"

#: diffviewer/managers.py:60
msgid "The supplied diff file is too large"
msgstr "您提供的 diff 檔案太大了"

#: diffviewer/managers.py:65
msgid "The supplied parent diff file is too large"
msgstr "您提供的父送交 diff 檔案太大了"

#: diffviewer/managers.py:109
msgid "The diff file is empty"
msgstr "未選擇要上傳的 diff 檔案"

#: diffviewer/models.py:23
msgid "hash"
msgstr ""

#: diffviewer/models.py:24
msgid "base64"
msgstr ""

#: diffviewer/models.py:67
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: diffviewer/models.py:68
msgid "Moved"
msgstr "已移動"

#: diffviewer/models.py:69
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: diffviewer/models.py:74 reviews/models.py:1169
msgid "diff set"
msgstr "diff 檔案夾"

#: diffviewer/models.py:76
msgid "source file"
msgstr "原始碼檔案"

#: diffviewer/models.py:77
msgid "destination file"
msgstr ""

#: diffviewer/models.py:78
msgid "source file revision"
msgstr "原始碼檔案版本"

#: diffviewer/models.py:80
msgid "destination file details"
msgstr "destination file 詳情"

#: diffviewer/models.py:82
msgid "diff"
msgstr "diff 檔"

#: diffviewer/models.py:84
msgid "binary file"
msgstr "二進位檔"

#: diffviewer/models.py:85
msgid "parent diff"
msgstr "父送交"

#: diffviewer/models.py:89 reviews/models.py:537
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: diffviewer/models.py:248 diffviewer/models.py:307 reviews/models.py:49
#: reviews/models.py:125 site/models.py:49
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: diffviewer/models.py:249
msgid "revision"
msgstr "版本"

#: diffviewer/models.py:251
msgid "base directory"
msgstr "目錄路徑"

#: diffviewer/models.py:255 reviews/models.py:556
msgid "diff set history"
msgstr "diff 檔案夾歷史"

#: diffviewer/models.py:257 reviews/models.py:546
msgid "repository"
msgstr "檔案庫"

#: diffviewer/models.py:259
msgid "differ compatibility version"
msgstr "差異產生器相容版本"

#: diffviewer/models.py:261
msgid ""
"The diff generator compatibility version to use. This can and should be "
"ignored."
msgstr "要使用的差異產生器相容版本。這可以、也應該被忽略。"

#: diffviewer/models.py:265 reviews/models.py:542
msgid "commit ID"
msgstr ""

#: diffviewer/models.py:310 reviews/models.py:536 reviews/models.py:1168
msgid "last updated"
msgstr "最後更新時間"

#: diffviewer/renderers.py:58
#, python-format
msgid "Invalid chunk index %s specified."
msgstr ""

#: diffviewer/views.py:330
#, python-format
msgid "Internal error. Unable to locate file record for filediff %s"
msgstr "發生內部錯誤。無法找到檔案差異 %s 的檔案記錄"

#: diffviewer/templatetags/difftags.py:176
#, fuzzy
msgid "Expand to header"
msgstr "展開更改"

#: diffviewer/templatetags/difftags.py:270
#, fuzzy, python-format
msgid "Moved from line %s"
msgstr "移動自"

#: diffviewer/templatetags/difftags.py:288
#, fuzzy, python-format
msgid "Moved to line %s"
msgstr "移動至"

#: hostingsvcs/beanstalk.py:21
msgid "Beanstalk account domain"
msgstr ""

#: hostingsvcs/beanstalk.py:25
msgid "This is the <tt>domain</tt> part of <tt>domain.beanstalkapp.com</tt>"
msgstr ""

#: hostingsvcs/beanstalk.py:29 hostingsvcs/bitbucket.py:20
#: hostingsvcs/bitbucket.py:37 hostingsvcs/fedorahosted.py:12
#: hostingsvcs/github.py:31 hostingsvcs/github.py:42 hostingsvcs/github.py:62
#: hostingsvcs/github.py:82 hostingsvcs/gitorious.py:18
msgid "Repository name"
msgstr "檔案庫名稱"

#: hostingsvcs/bitbucket.py:28
#, fuzzy
msgid "Team name"
msgstr "姓氏："

#: hostingsvcs/bitbucket.py:32
msgid ""
"The name of the team. This is hte &lt;team_name&gt; in https://bitbucket.org/"
"&lt;team_name&gt;/&lt;repo_name&gt;/"
msgstr ""

#: hostingsvcs/bitbucket.py:59
msgid "Personal"
msgstr ""

#: hostingsvcs/bitbucket.py:84
msgid "Team"
msgstr ""

#: hostingsvcs/bugzilla.py:12
msgid "Bugzilla URL"
msgstr ""

#: hostingsvcs/codebasehq.py:12 hostingsvcs/gitorious.py:12
#: hostingsvcs/googlecode.py:12 hostingsvcs/sourceforge.py:12
msgid "Project name"
msgstr "專案名稱"

#: hostingsvcs/codebasehq.py:18
msgid "Codebase HQ domain name"
msgstr ""

#: hostingsvcs/codebasehq.py:22
msgid "The subdomain used to access your Codebase account"
msgstr ""

#: hostingsvcs/codebasehq.py:25
#, fuzzy
msgid "Repository short name"
msgstr "檔案庫名稱"

#: hostingsvcs/codebasehq.py:29
msgid ""
"The short name of your repository. This can be found in the \"Repository "
"Admin/Properties\" page"
msgstr ""

#: hostingsvcs/codebasehq.py:33
#, fuzzy
msgid "API username"
msgstr "使用者名稱"

#: hostingsvcs/codebasehq.py:38
msgid ""
"Your Codebase API Username. You can find this in the API Credentials section "
"of the \"My Profile\" page at http://&lt;groupname&gt;.codebasehq.com/"
"settings/profile/"
msgstr ""

#: hostingsvcs/codebasehq.py:43
msgid "API key"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:35 hostingsvcs/github.py:46
msgid ""
"The name of the repository. This is the &lt;repo_name&gt; in http://github."
"com/&lt;username&gt;/&lt;repo_name&gt;/"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:53 hostingsvcs/github.py:73
msgid "Organization name"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:57 hostingsvcs/github.py:77
msgid ""
"The name of the organization. This is the &lt;org_name&gt; in http://github."
"com/&lt;org_name&gt;/&lt;repo_name&gt;/"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:66 hostingsvcs/github.py:86
msgid ""
"The name of the repository. This is the &lt;repo_name&gt; in http://github."
"com/&lt;org_name&gt;/&lt;repo_name&gt;/"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:92
msgid "GitHub"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:95
#, fuzzy
msgid "Public"
msgstr "公開的"

#: hostingsvcs/github.py:112
msgid "Public Organization"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:128
msgid "Private"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:143
msgid "Private Organization"
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:204
msgid "A repository with this name was not found, or your user may not own it."
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:208
msgid "A repository with this organization or name was not found."
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:212
msgid ""
"A repository with this organization or name was not found, or your user may "
"not have access to it."
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:223
msgid "This is a private repository, but you have selected a public plan."
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:227
msgid "This is a public repository, but you have selected a private plan."
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:286
msgid ""
"Enter your two-factor authentication code and re-enter your password to link "
"your account. This code will be sent to you by GitHub."
msgstr ""

#: hostingsvcs/github.py:477
msgid "Unknown GitHub API Error"
msgstr ""

#: hostingsvcs/models.py:22 scmtools/models.py:120
msgid "Local site"
msgstr "本地站台"

#: hostingsvcs/redmine.py:12
#, fuzzy
msgid "Redmine URL"
msgstr "媒體檔 URL"

#: hostingsvcs/service.py:178 hostingsvcs/service.py:213
#, python-format
msgid ""
"Internal error when generating %(field)s field (Missing key \"%(key)s\"). "
"Please report this."
msgstr ""

#: hostingsvcs/trac.py:12
msgid "Trac URL"
msgstr ""

#: hostingsvcs/versionone.py:12
#, fuzzy
msgid "VersionOne URL"
msgstr "版本"

#: reviews/admin.py:29
msgid "Comment Text"
msgstr "留言內容"

#: reviews/admin.py:38 reviews/admin.py:61 reviews/admin.py:85
#: reviews/admin.py:116 reviews/admin.py:196 scmtools/admin.py:14
msgid "General Information"
msgstr "一般資訊"

#: reviews/admin.py:42 reviews/admin.py:122 reviews/admin.py:201
#: templates/reviews/review_request_box.html:105
msgid "Reviewers"
msgstr "審查者"

#: reviews/admin.py:46
msgid ""
"<p>A default reviewer will cover all repositories, unless assigned one or "
"more specific repositories below.</p>"
msgstr ""
"<p>預設的審查人會負責所有的檔案庫，除非在下面指定一個或多個檔案庫。</p>"

#: reviews/admin.py:65 scmtools/admin.py:59
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: reviews/admin.py:68 reviews/admin.py:98 reviews/admin.py:131
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: reviews/admin.py:89 reviews/admin.py:125 reviews/admin.py:204
msgid "Related Objects"
msgstr ""

#: reviews/admin.py:132 scmtools/admin.py:68
msgid ""
"<p>This is advanced state that should not be modified unless something is "
"wrong.</p>"
msgstr "<p>這是進階的狀態，不應該被改變。除非有發生錯誤。</p>"

#: reviews/admin.py:159
msgid "Close selected review requests as submitted"
msgstr "將選擇的 review requests 關閉，標示為已送交"

#: reviews/admin.py:173
msgid "Close selected review requests as discarded"
msgstr "將選擇的 review requests 關閉，標示成捨棄狀態"

#: reviews/admin.py:185
msgid "Reopen selected review requests"
msgstr "重新開啟選擇的 review requests"

#: reviews/datagrids.py:45 reviews/datagrids.py:46
#: reviews/templatetags/reviewtags.py:354
msgid "Starred"
msgstr "星號標記"

#: reviews/datagrids.py:116 reviews/datagrids.py:117
#: templates/reviews/review_request_actions_primary.html:4
msgid "Ship It!"
msgstr "送交至檔案庫"

#: reviews/datagrids.py:139 reviews/datagrids.py:140
msgid "My Comments"
msgstr "我的留言"

#: reviews/datagrids.py:196
msgid "Comments drafted"
msgstr "留言已存為草稿"

#: reviews/datagrids.py:200
msgid "Comments published. Ship it!"
msgstr "留言已發表。送交！"

#: reviews/datagrids.py:203
msgid "Comments published"
msgstr "送出留言"

#: reviews/datagrids.py:260 reviews/views.py:208
#: templates/reviews/review_request_box.html:6
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: reviews/datagrids.py:285
msgid "No Summary"
msgstr "尚無摘要"

#: reviews/datagrids.py:291 reviews/datagrids.py:294
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: reviews/datagrids.py:297 reviews/models.py:529
#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:10
msgid "Submitted"
msgstr "已送交"

#: reviews/datagrids.py:299 reviews/models.py:530
#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:11
msgid "Discarded"
msgstr "捨棄"

#: reviews/datagrids.py:314 templates/reviews/review_request_box.html:49
msgid "Submitter"
msgstr "送交者"

#: reviews/datagrids.py:325 templates/reviews/review_request_box.html:54
msgid "Repository"
msgstr "檔案庫"

#: reviews/datagrids.py:356 templates/reviews/review_request_box.html:124
msgid "People"
msgstr "審查人"

#: reviews/datagrids.py:357
msgid "Target People"
msgstr "負責審查人"

#: reviews/datagrids.py:371 templates/base.html:110
#: templates/accounts/prefs.html:62
#: templates/reviews/review_request_box.html:116
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: reviews/datagrids.py:372
msgid "Target Groups"
msgstr "負責審查群組"

#: reviews/datagrids.py:401
msgid "Number of Reviews"
msgstr "Review 次數"

#: reviews/datagrids.py:434 reviews/datagrids.py:456
msgid "Diff Updated"
msgstr "Diff 檔更新時間"

#: reviews/datagrids.py:480 templates/reviews/review_request_box.html:63
msgid "Bugs"
msgstr ""

#: reviews/datagrids.py:515 reviews/views.py:213
#: templates/reviews/review_request_box.html:59
msgid "Branch"
msgstr ""

#: reviews/datagrids.py:520 reviews/datagrids.py:534
msgid "Posted"
msgstr "發表"

#: reviews/datagrids.py:521
msgid "Posted Time"
msgstr "發表時間"

#: reviews/datagrids.py:525 reviews/datagrids.py:539
#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:52
msgid "Last Updated"
msgstr "最後更新時間"

#: reviews/datagrids.py:535
msgid "Posted Time (Relative)"
msgstr "相對發表時間"

#: reviews/datagrids.py:540
msgid "Last Updated (Relative)"
msgstr "相對更新時間"

#: reviews/datagrids.py:545
msgid "Diff Updated (Relative)"
msgstr "Diff 檔相對更新時間"

#: reviews/datagrids.py:555 reviews/datagrids.py:566
msgid "Review ID"
msgstr "Review 編號"

#: reviews/datagrids.py:679
msgid "All Outgoing Review Requests"
msgstr "所有我提出的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:683
msgid "All My Review Requests"
msgstr "所有我的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:687
msgid "Incoming Review Requests to Me"
msgstr "給我的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:701
#, python-format
msgid "Incoming Review Requests to %s"
msgstr "給 %s 的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:705
msgid "All Incoming Review Requests to My Groups"
msgstr "所有送至我的群組的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:710
msgid "Starred Review Requests"
msgstr "標記星號的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:714
msgid "All Incoming Review Requests"
msgstr "所有送來的 Review Requests"

#: reviews/datagrids.py:724
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: reviews/datagrids.py:726 reviews/datagrids.py:759
msgid "Pending Reviews"
msgstr "待決的 Reviews"

#: reviews/datagrids.py:732
msgid "All submitters"
msgstr "所有的使用者"

#: reviews/datagrids.py:756
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: reviews/datagrids.py:757
msgid "Group Name"
msgstr "群組名稱"

#: reviews/datagrids.py:763
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: reviews/datagrids.py:767
msgid "All groups"
msgstr "所有的群組"

#: reviews/datagrids.py:789
msgid "Watched groups"
msgstr "追蹤群組"

#: reviews/forms.py:28 templates/admin/widgets/w-repositories.html:7
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: reviews/forms.py:33
msgid "File regular expression"
msgstr ""

#: reviews/forms.py:37 reviews/models.py:129
msgid ""
"File paths are matched against this regular expression to determine if these "
"reviewers should be added."
msgstr ""
"用來比對檔案路徑的 regular expression，用以決定這些審查人是否該被加入。"

#: reviews/forms.py:44
msgid ""
"The list of repositories to specifically match this default reviewer for. If "
"left empty, this will match all repositories."
msgstr "用來比對預設審查人的檔案庫清單。若留白，則會應用到所有的檔案庫上。"

#: reviews/forms.py:67
#, python-format
msgid "The repository '%s' doesn't exist on the local site."
msgstr "檔案庫 %s 不存在於本地站台。"

#: reviews/models.py:50
msgid "display name"
msgstr "顯示名稱"

#: reviews/models.py:52
msgid "mailing list"
msgstr "郵遞群組 (mailing list)"

#: reviews/models.py:54
msgid "The mailing list review requests and discussions are sent to."
msgstr "review requests 與討論要寄送的郵遞群組。"

#: reviews/models.py:58
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: reviews/models.py:62
msgid "incoming review request count"
msgstr "送來的 review request 數"

#: reviews/models.py:66
msgid "invite only"
msgstr "僅限受邀請加入"

#: reviews/models.py:105
msgid "review group"
msgstr "review 群組"

#: reviews/models.py:127
msgid "file regex"
msgstr ""

#: reviews/models.py:132
msgid "default groups"
msgstr "預設審查群組"

#: reviews/models.py:134
msgid "default people"
msgstr "預設審查人"

#: reviews/models.py:176
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: reviews/models.py:261
msgid "summary"
msgstr "摘要"

#: reviews/models.py:262
msgid "description"
msgstr "說明"

#: reviews/models.py:263
msgid "testing done"
msgstr "測試完成"

#: reviews/models.py:264
msgid "bugs"
msgstr ""

#: reviews/models.py:265
msgid "branch"
msgstr ""

#: reviews/models.py:506
msgid "(no summary)"
msgstr "（無摘要）"

#: reviews/models.py:528
msgid "Pending Review"
msgstr ""

#: reviews/models.py:533
msgid "submitter"
msgstr "送交者"

#: reviews/models.py:535
msgid "time added"
msgstr "新增時間"

#: reviews/models.py:540
msgid "change number"
msgstr ""

#: reviews/models.py:549 reviews/models.py:1789
msgid "e-mail message ID"
msgstr ""

#: reviews/models.py:551 reviews/models.py:1791
msgid "time e-mailed"
msgstr "寄出 e-mail 的時間"

#: reviews/models.py:561 reviews/models.py:1177
msgid "target groups"
msgstr "負責審查群組"

#: reviews/models.py:565 reviews/models.py:1180
msgid "target people"
msgstr "負責審查人"

#: reviews/models.py:571 reviews/models.py:1185
msgid "screenshots"
msgstr "畫面截圖"

#: reviews/models.py:575 reviews/models.py:1189
msgid "inactive screenshots"
msgstr "過時的畫面截圖"

#: reviews/models.py:576
msgid ""
"A list of screenshots that used to be but are no longer associated with this "
"review request."
msgstr "以前曾經是、但現在已與這個 review request 不相關的畫面截圖清單。"

#: reviews/models.py:584 reviews/models.py:1196
msgid "file attachments"
msgstr "附加檔案"

#: reviews/models.py:588
msgid "inactive file attachments"
msgstr "過時的附加檔案"

#: reviews/models.py:589
msgid ""
"A list of file attachments that used to be but are no longer associated with "
"this review request."
msgstr "以前曾經是、但現在已與這個 review request 不相關的附加檔案清單。"

#: reviews/models.py:596
msgid "change descriptions"
msgstr "更改說明"

#: reviews/models.py:602 reviews/models.py:1210
msgid "Dependencies"
msgstr ""

#: reviews/models.py:610
#, fuzzy
msgid "last review activity timestamp"
msgstr "最後審查時間戳記"

#: reviews/models.py:615
msgid "ship-it count"
msgstr "送交次數"

#: reviews/models.py:1166 reviews/models.py:1771
msgid "review request"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1173
msgid "change description"
msgstr "更改說明"

#: reviews/models.py:1200
msgid "inactive files"
msgstr "過時的檔案"

#: reviews/models.py:1470
#, python-format
msgid "Diff r%s"
msgstr "Diff 檔第 %s 版"

#: reviews/models.py:1514 templates/reviews/review_issue_summary_table.html:16
#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:32
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: reviews/models.py:1515 templates/reviews/review_issue_summary_table.html:20
#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:34
msgid "Resolved"
msgstr "已解決"

#: reviews/models.py:1516 templates/reviews/review_issue_summary_table.html:24
#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:33
msgid "Dropped"
msgstr "丟棄"

#: reviews/models.py:1518
msgid "issue opened"
msgstr "issue 已開啟"

#: reviews/models.py:1519
msgid "issue status"
msgstr "issue 狀態"

#: reviews/models.py:1528
msgid "reply to"
msgstr "回覆至"

#: reviews/models.py:1530
msgid "comment text"
msgstr "留言內容"

#: reviews/models.py:1654
msgid "file diff"
msgstr "檔案差異"

#: reviews/models.py:1657
msgid "interdiff file"
msgstr "在差異間比對檔案"

#: reviews/models.py:1663
msgid "first line"
msgstr "第一行"

#: reviews/models.py:1665
msgid "number of lines"
msgstr "總行數"

#: reviews/models.py:1687
msgid "screenshot"
msgstr "畫面截圖"

#: reviews/models.py:1692
msgid "sub-image X"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1693
msgid "sub-image Y"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1694
msgid "sub-image width"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1695
msgid "sub-image height"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1720
#, fuzzy
msgid "file attachment"
msgstr "附加檔案"

#: reviews/models.py:1724
#, fuzzy
msgid "diff against file attachment"
msgstr "過時的附加檔案"

#: reviews/models.py:1772
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: reviews/models.py:1777
msgid "ship it"
msgstr "送至檔案庫"

#: reviews/models.py:1779
msgid "Indicates whether the reviewer thinks this code is ready to ship."
msgstr "指出是否審查者認為這份 code 已經可以進行送交。"

#: reviews/models.py:1786
msgid "Base reply to"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1787
msgid "The top-most review in the discussion thread for this review reply."
msgstr "在這個審查回覆的討論串最上方的 review"

#: reviews/models.py:1795
msgid "body (top)"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1797
msgid "The review text shown above the diff and screenshot comments."
msgstr "要在 diff 檔與截圖留言上方顯示的審查文字。"

#: reviews/models.py:1800
msgid "body (bottom)"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1802
msgid "The review text shown below the diff and screenshot comments."
msgstr "要在 diff 檔與截圖留言下方顯示的審查文字。"

#: reviews/models.py:1808
msgid "body (top) reply to"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1809
msgid "The review that the body (top) field is in reply to."
msgstr ""

#: reviews/models.py:1813
msgid "body (bottom) reply to"
msgstr ""

#: reviews/models.py:1814
msgid "The review that the body (bottom) field is in reply to."
msgstr ""

#: reviews/models.py:1816
msgid "comments"
msgstr "留言"

#: reviews/models.py:1820
msgid "screenshot comments"
msgstr "截圖說明"

#: reviews/models.py:1825
msgid "file attachment comments"
msgstr "附加檔案說明"

#: reviews/views.py:209 templates/reviews/review_issue_summary_table.html:50
#: templates/reviews/review_request_box.html:150
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: reviews/views.py:210 templates/reviews/review_request_box.html:154
msgid "Testing Done"
msgstr "測試完成"

#: reviews/views.py:211
#, fuzzy
msgid "Bugs Closed"
msgstr "關閉"

#: reviews/views.py:212 templates/reviews/review_request_box.html:73
msgid "Depends On"
msgstr ""

#: reviews/views.py:214
#, fuzzy
msgid "Reviewers (Groups)"
msgstr "Review 群組"

#: reviews/views.py:215
#, fuzzy
msgid "Reviewers (People)"
msgstr "審查者"

#: reviews/views.py:216 templates/admin/widgets/w-stats.html:16
#: templates/reviews/review_request_box.html:161
msgid "Screenshots"
msgstr "畫面截圖"

#: reviews/views.py:217
#, fuzzy
msgid "Screenshot Captions"
msgstr "畫面截圖"

#: reviews/views.py:218
#, fuzzy
msgid "Uploaded Files"
msgstr "上傳檔案"

#: reviews/views.py:219
#, fuzzy
msgid "Uploaded File Captions"
msgstr "上傳檔案"

#: reviews/views.py:267
#, fuzzy
msgid "(None - File attachments only)"
msgstr "過時的附加檔案"

#: reviews/views.py:754 templates/base.html:109
#, fuzzy
msgid "All Review Requests"
msgstr "所有我的 Review Requests"

#: reviews/views.py:862
#, python-format
msgid "Review requests for %s"
msgstr "向 %s 請求的 Review requests"

#: reviews/views.py:894
#, python-format
msgid "Members of group %s"
msgstr "%s 群組的成員"

#: reviews/views.py:931
#, python-format
msgid "%s's review requests"
msgstr "%s 的 review requests"

#: reviews/templatetags/reviewtags.py:356
msgid "Click to star"
msgstr "標記星號"

#: scmtools/admin.py:18
msgid "Repository Hosting"
msgstr "檔案庫主機"

#: scmtools/admin.py:63
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "Amazon S3 設定"

#: scmtools/admin.py:67
#, fuzzy
msgid "Internal State"
msgstr "一般設定"

#: scmtools/core.py:123
msgid ""
"The path to the repository. This will generally be the URL you would use to "
"check out the repository."
msgstr ""

#: scmtools/errors.py:30
#, python-format
msgid "Changeset %s is empty"
msgstr "Changeset %s 是空白的"

#: scmtools/errors.py:36
#, python-format
msgid "The revision '%(revision)s' for '%(path)s' isn't in a valid format"
msgstr ""

#: scmtools/errors.py:57
#, python-format
msgid "The file '%s' could not be found in the repository"
msgstr ""

#: scmtools/errors.py:59
#, python-format
msgid ""
"The file '%(path)s' (r%(revision)s, commit %(base_commit_id)s) could not be "
"found in the repository"
msgstr ""

#: scmtools/errors.py:67
#, python-format
msgid ""
"The file '%(path)s' (r%(revision)s) could not be found in the repository"
msgstr ""

#: scmtools/errors.py:87
msgid "A repository was not found at the specified path."
msgstr "未在您指定的目錄找到檔案庫"

#: scmtools/errors.py:106
#, fuzzy
msgid "A verified SSL certificate is required to connect to this repository."
msgstr "連線至這個檔案庫需要一個 verified HTTPS certificate。"

#: scmtools/forms.py:39
#, fuzzy
msgid "Repository Information"
msgstr "檔案庫主機"

#: scmtools/forms.py:40
msgid "Bug Tracker"
msgstr "Bug 追蹤系統"

#: scmtools/forms.py:41
#, fuzzy
msgid "Review Board Server SSH Key"
msgstr "Review Board 版本不符"

#: scmtools/forms.py:44
msgid "(None - Custom Repository)"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:47
#, fuzzy
msgid "(None)"
msgstr "無"

#: scmtools/forms.py:50
#, fuzzy
msgid "(Custom Bug Tracker)"
msgstr "Bug 追蹤系統"

#: scmtools/forms.py:55
msgid "Default"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:59 templates/admin/repository_confirmations.html:60
msgid "Re-edit repository"
msgstr "重新編輯檔案庫"

#: scmtools/forms.py:63 templates/admin/repository_confirmations.html:59
msgid "I trust this host"
msgstr "我信任這台主機"

#: scmtools/forms.py:68
msgid "Hosting service"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:73
#, fuzzy
msgid "Service URL"
msgstr "伺服器 Log"

#: scmtools/forms.py:78
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "我的帳戶"

#: scmtools/forms.py:80
#, fuzzy
msgid "<Link a new account>"
msgstr "還沒有帳號？"

#: scmtools/forms.py:81
msgid ""
"Link this repository to an account on the hosting service. This username may "
"be used as part of the repository URL, depending on the hosting service and "
"plan."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:88 scmtools/forms.py:147
msgid "Account username"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:93
#, fuzzy
msgid "Account password"
msgstr "再次確認密碼"

#: scmtools/forms.py:98
msgid "Two-factor auth code"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:104
msgid "Repository type"
msgstr "檔案庫類型"

#: scmtools/forms.py:110
#, fuzzy
msgid "Repository plan"
msgstr "檔案庫名稱"

#: scmtools/forms.py:112
msgid ""
"The plan for your repository on this hosting service. This must match what "
"is set for your repository."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:117
msgid "Associate my SSH key with the hosting service"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:119
msgid ""
"Add the Review Board public SSH key to the list of authorized SSH keys on "
"the hosting service."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:122
#, python-format
msgid ""
"This repository type supports SSH key association, but the Review Board "
"server does not have an SSH key. <a href=\"%s\">Add an SSH key.</a>"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:128
msgid "Use hosting service's bug tracker"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:133 templates/admin/widgets/w-repositories.html:8
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: scmtools/forms.py:138
msgid "URL"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:143
#, fuzzy
msgid "Bug tracker plan"
msgstr "Bug 追蹤系統"

#: scmtools/forms.py:152 scmtools/models.py:100
msgid "Bug tracker URL"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:157
#, python-format
msgid ""
"The optional path to the bug tracker for this repository. The path should "
"resemble: http://www.example.com/issues?id=%%s, where %%s will be the bug "
"number."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:168
#, fuzzy
msgid "Use ticket-based authentication"
msgstr "透過 TLS 驗證"

#: scmtools/forms.py:465
#, fuzzy
msgid "This tool is not supported on the given hosting service"
msgstr "這個路徑無法被網頁伺服器寫入"

#: scmtools/forms.py:487
msgid "This account is not compatible with this hosting service configuration"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:495
msgid "An account must be linked in order to use this hosting service"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:555
#, python-format
msgid "Unable to link the account: %s"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:560
#, python-format
msgid "Unknown error when linking the account: %s"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:599
msgid "A hosting service must be chosen in order to use this"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:635
msgid "This bug tracker type is not supported"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:886
msgid ""
"Unable to associate SSH key with your hosting service. This is most often "
"the result of a problem communicating with the hosting service. Please try "
"again later or manually upload the SSH key to your hosting service."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:912 scmtools/forms.py:930
msgid "Not a valid hosting service"
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:949
#, python-format
msgid ""
"The Python module \"%s\" is not installed.You may need to restart the server "
"after installing it."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:960
#, python-format
msgid "The executable \"%s\" is not in the path."
msgstr ""

#: scmtools/forms.py:1175
msgid "users with access"
msgstr "可存取的使用者"

#: scmtools/forms.py:1177
msgid "review groups with access"
msgstr "可存取的 review 群組"

#: scmtools/git.py:48
msgid ""
"The SHA1 is too short. Make sure the diff is generated with `git diff --full-"
"index`."
msgstr ""

#: scmtools/git.py:64
msgid ""
"For local Git repositories, this should be the path to a .git directory that "
"Review Board can read from. For remote Git repositories, it should be the "
"clone URL."
msgstr ""

#: scmtools/git.py:374
#, python-format
msgid "Permission denied accessing the local Git repository '%s'"
msgstr "連線到本地的 Git 檔案庫 %s 時因權限不足被拒絕"

#: scmtools/git.py:377
msgid "Unable to retrieve information from local Git repository"
msgstr "無法獲得本地 Git 檔案庫的相關資訊"

#: scmtools/models.py:78
msgid "Raw file URL mask"
msgstr ""

#: scmtools/models.py:81
msgid ""
"A URL mask used to check out a particular revision of a file using HTTP. "
"This is needed for repository types that can't access remote files natively. "
"Use <tt>&lt;revision&gt;</tt> and <tt>&lt;filename&gt;</tt> in the URL in "
"place of the revision and filename parts of the path."
msgstr ""

#: scmtools/models.py:95
#, fuzzy
msgid "Hosting service account"
msgstr "註冊帳號"

#: scmtools/models.py:103
#, python-format
msgid ""
"This should be the full path to a bug in the bug tracker for this "
"repository, using '%s' in place of the bug ID."
msgstr ""

#: scmtools/models.py:108
msgid ""
"The encoding used for files in this repository. This is an advanced setting "
"and should only be used if you're sure you need it."
msgstr ""

#: scmtools/models.py:112
msgid "Show this repository"
msgstr "顯示這個檔案庫"

#: scmtools/models.py:114
msgid ""
"Use this to control whether or not a repository is shown when creating new "
"review requests. Existing review requests are unaffected."
msgstr ""

#: scmtools/models.py:124
msgid "publicly accessible"
msgstr "可供公開存取"

#: scmtools/models.py:126
msgid ""
"Review requests and files on public repositories are visible to anyone. "
"Private repositories must explicitly list the users and groups that can "
"access them."
msgstr ""
"在公開的檔案庫上的 Review requests 和檔案對每個人都是可見的。在非公開的檔案庫"
"上，一定要在可存取使用者或群組清單內才可存取。"

#: scmtools/models.py:135
msgid "Users with access"
msgstr "可存取的使用者"

#: scmtools/models.py:136
msgid "A list of users with explicit access to the repository."
msgstr "可存取檔案庫的使用者列表"

#: scmtools/models.py:142
msgid "Review groups with access"
msgstr "可存取的 Review 群組"

#: scmtools/models.py:143
msgid ""
"A list of invite-only review groups whose members have explicit access to "
"the repository."
msgstr "一個僅限受邀加入的 review 群組清單，其成員可以存取檔案庫。"

#: scmtools/perforce.py:163
msgid ""
"The specified Perforce port includes ssl:, but the p4python library was "
"built without SSL support or the system library path is incorrect."
msgstr ""

#: scmtools/perforce.py:255
msgid ""
"The Perforce port identifier (P4PORT) for the repository. If your server is "
"set up to use SSL (2012.1+), prefix the port with \"ssl:\". If your server "
"connection is secured with stunnel (2011.x or older), prefix the port with "
"\"stunnel:\"."
msgstr ""

#: scmtools/plastic.py:26
msgid "The Plastic repository spec in the form of [repo]@[hostname]:[port]."
msgstr ""

#: scmtools/svn.py:175
#, python-format
msgid ""
"HTTPS certificate not accepted.  Please ensure that the proper certificate "
"exists in %s for the user that reviewboard is running as."
msgstr ""

#: scmtools/svn.py:181
msgid "Login to the SCM server failed."
msgstr ""

#: scmtools/svn.py:515
msgid "The certificate is not yet valid."
msgstr "這個 certificate 尚未生效。"

#: scmtools/svn.py:518
msgid "The certificate has expired."
msgstr "這個 certificate 已過期。"

#: scmtools/svn.py:521
msgid "The certificate hostname does not match."
msgstr "這個 certificate 的主機名稱不符。"

#: scmtools/svn.py:525
msgid ""
"The certificate is not issued by a trusted authority. Use the fingerprint to "
"validate the certificate manually."
msgstr ""

#: scmtools/svn.py:588
#, python-format
msgid ""
"Unable to create directory %(dirname)s, which is needed for the Subversion "
"configuration. Create this directory and set the web server's user as the "
"the owner."
msgstr ""

#: site/validation.py:21
#, python-format
msgid "The user %s is not a member of this site."
msgstr ""

#: site/validation.py:40
#, fuzzy, python-format
msgid "The review group %s does not exist."
msgstr "這個路徑不存在"

#: ssh/errors.py:18
#, python-format
msgid ""
"Unable to create directory %(dirname)s, which is needed for the SSH host "
"keys. Create this directory, set the web server's user as the the owner, and "
"make it writable only by that user."
msgstr ""

#: ssh/errors.py:34
#, python-format
msgid ""
"Unable to authenticate against this repository using one of the supported "
"authentication types (%(allowed_types)s)."
msgstr "無法使用支援的驗證方式 (%(allowed_types)s) 與此檔案庫進行驗證。"

#: ssh/errors.py:40
msgid ""
"Unable to authenticate against this repository using one of the supported "
"authentication types."
msgstr "無法使用支援的驗證方式與此檔案庫進行驗證。"

#: ssh/errors.py:52
msgid "This SSH key is not a valid RSA or DSS key."
msgstr ""

#: ssh/errors.py:73
#, python-format
msgid ""
"Warning! The host key for server %(hostname)s does not match the expected "
"key.\n"
"It's possible that someone is performing a man-in-the-middle attack. It's "
"also possible that the RSA host key has just been changed. Please contact "
"your system administrator if you're not sure. Do not accept this host key "
"unless you're certain it's safe!"
msgstr ""

#: ssh/errors.py:92
#, python-format
msgid ""
"The authenticity of the host '%(hostname)s' (%(ip)s) could not be determined."
msgstr ""

#: ssh/errors.py:100
#, python-format
msgid "The authenticity of the host '%(hostname)s' could not be determined."
msgstr ""

#: ssh/storage.py:172 ssh/storage.py:208
#, python-format
msgid "Unable to write host keys file %(filename)s: %(error)s"
msgstr ""

#: ssh/storage.py:191
#, python-format
msgid "Unable to read host keys file %(filename)s: %(error)s"
msgstr ""

#: templates/base.html:59 templates/admin/widgets/w-actions.html:23
msgid "Support"
msgstr ""

#: templates/base.html:61
msgid "Documentation"
msgstr "說明文件"

#: templates/base.html:62
msgid "Get Support"
msgstr ""

#: templates/base.html:69
msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

#: templates/base.html:71
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/base.html:73
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:77 templates/accounts/login.html:40
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/base.html:81 templates/accounts/register.html:79
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/base.html:91
msgid "Jump to..."
msgstr ""

#: templates/base.html:106 templates/reviews/dashboard.html:4
msgid "My Dashboard"
msgstr "我的面板"

#: templates/base.html:107 templates/reviews/new_review_request.html:4
msgid "New Review Request"
msgstr "新的 Review Request"

#: templates/base.html:111
msgid "Submitters"
msgstr "使用者列表"

#: templates/base.html:123
msgid "JavaScript is turned off"
msgstr "JavaScript 關閉中"

#: templates/base.html:124
msgid ""
"Review Board requires JavaScript in order to function.\n"
"     Please turn it on in your browser preferences."
msgstr ""
"您需要開啟 JavaScript 以使用 Review Board 的某些功能。\n"
"     請在您的瀏覽器喜好設定內開啟它。"

#: templates/base.html:126
msgid ""
"Firefox users: if you prefer to turn on JavaScript only\n"
"     for specific sites, we recommend the\n"
"     <a href=\"https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/"
"addon/722\">NoScript\n"
"     extension</a>."
msgstr ""
"給 Firefox 使用者：若您需要只對某些網站開啟 JavaScript 的設定\n"
"     我們推薦您\n"
":     <a href=\"https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/"
"addon/722\">NoScript\n"
"     extension</a> 這個外掛套件。"

#: templates/accounts/login.html:4
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/accounts/login.html:11
#, fuzzy
msgid "Log in to Review Board"
msgstr "回到 Review Board"

#: templates/accounts/login.html:47
#, fuzzy
msgid "Create an account"
msgstr "還沒有帳號？"

#: templates/accounts/login.html:52
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/accounts/password_reset.html:5
#: templates/accounts/password_reset.html:19
#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:5
msgid "Recover Password"
msgstr "忘記密碼救援"

#: templates/accounts/password_reset.html:21
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address, and\n"
"   we'll send you instructions for creating a new one."
msgstr ""
"忘記密碼了嗎？數入您的 e-mail 位址，\n"
"   我們會寄一封指引信給您，告訴您要怎樣重設密碼。"

#: templates/accounts/password_reset.html:25
msgid "E-mail address"
msgstr "E-mail 位址"

#: templates/accounts/password_reset.html:27
msgid "Recover"
msgstr "救援"

#: templates/accounts/password_reset_complete.html:5
#: templates/accounts/password_reset_complete.html:9
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重設完成"

#: templates/accounts/password_reset_complete.html:11
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已經重設，你現在可以繼續操作並登入"

#: templates/accounts/password_reset_complete.html:12
msgid "Log in."
msgstr "登入"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:11
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新的密碼"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:13
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can\n"
"\tverify you typed it in correctly."
msgstr ""
"請輸入您的新密碼兩次，以讓我們\n"
"\t確保您輸入正確。"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:17
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:22
msgid "Confirm password"
msgstr "再次確認密碼"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:28
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:35
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設失敗"

#: templates/accounts/password_reset_confirm.html:38
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, either because\n"
"       it expired or has already been used. Please request a new one\n"
"       <a href=\"%(recover_url)s\">here</a>."
msgstr ""

#: templates/accounts/password_reset_done.html:5
msgid "Password Reset Successful"
msgstr "密碼重設成功"

#: templates/accounts/password_reset_done.html:9
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重設成功"

#: templates/accounts/password_reset_done.html:11
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password\n"
"  to the e-mail address you submitted. You should be receiving it shortly.\n"
"  "
msgstr ""
"我們已經寄送教您更改您密碼的 e-mail 指引\n"
"  到您填入的 e-mail 位址。您應該很快就會收到。\n"
"  "

#: templates/accounts/password_reset_email.txt:1
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this e-mail because you requested a password reset\n"
"for your account at %(site_name)s.\n"
"\n"
"Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr ""

#: templates/accounts/password_reset_email.txt:7
#, python-format
msgid "In case you've forgotten, your username is %(user)s"
msgstr ""

#: templates/accounts/password_reset_email.txt:9
#, fuzzy
msgid "Thanks for using Review Board!"
msgstr "回到 Review Board"

#: templates/accounts/prefs.html:4
msgid "My Account"
msgstr "我的帳戶"

#: templates/accounts/prefs.html:10
msgid "User Preferences"
msgstr "個人喜好設定"

#: templates/accounts/prefs.html:15
msgid "First Name:"
msgstr "名字："

#: templates/accounts/prefs.html:19
msgid "Last Name:"
msgstr "姓氏："

#: templates/accounts/prefs.html:25
msgid "Email:"
msgstr "Email："

#: templates/accounts/prefs.html:31
msgid "Change Password:"
msgstr "更改密碼："

#: templates/accounts/prefs.html:35
msgid "Verify New Password:"
msgstr "再次確認密碼："

#: templates/accounts/prefs.html:40
msgid "Time Zone:"
msgstr "時區"

#: templates/accounts/prefs.html:64
msgid "Which groups do you belong to or wish to watch?"
msgstr "請勾選您屬於的群組、或是想觀看的群組："

#: templates/accounts/prefs.html:70
msgid "Save Preferences"
msgstr "儲存喜好設定"

#: templates/accounts/register.html:4
msgid "Register account"
msgstr "註冊帳號"

#: templates/accounts/register.html:11
#, fuzzy
msgid "Register an account"
msgstr "註冊帳號"

#: templates/admin/authentication_settings.html:33
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(auth_name)s Authentication Settings\n"
msgstr ""
"\n"
"%(auth_name)s 驗證設定\n"

#: templates/admin/base_site.html:8 templates/admin/login.html:4
msgid "Administration"
msgstr "首頁"

#: templates/admin/base_site.html:60
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: templates/admin/base_site.html:61
msgid "Extensions"
msgstr "外掛套件"

#: templates/admin/cache_stats.html:28
msgid "Memory usage:"
msgstr "記憶體使用量："

#: templates/admin/cache_stats.html:34
msgid "Keys in cache:"
msgstr ""

#: templates/admin/cache_stats.html:40
msgid "Cache hits:"
msgstr ""

#: templates/admin/cache_stats.html:46
msgid "Cache misses:"
msgstr ""

#: templates/admin/cache_stats.html:52
msgid "Cache evictions:"
msgstr ""

#: templates/admin/cache_stats.html:58
msgid "Cache traffic:"
msgstr ""

#: templates/admin/cache_stats.html:65
msgid "Uptime:"
msgstr ""

#: templates/admin/cache_stats.html:73
msgid "Statistics are not available for this backend."
msgstr "目前的 backend 不提供統計數據"

#: templates/admin/change_form.html:21
msgid "Home"
msgstr ""

#: templates/admin/change_form.html:33
msgid "History"
msgstr ""

#: templates/admin/change_form.html:44
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] ""

#: templates/admin/database.html:14 templates/admin/index.html:14
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr ""

#: templates/admin/database.html:16 templates/admin/index.html:16
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr ""

#: templates/admin/database.html:32 templates/admin/index.html:32
#: templates/reviews/review_request_box.html:98
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/admin/database.html:42 templates/admin/index.html:42
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "你沒有權限編輯任何資料"

#: templates/admin/database.html:51
msgid "My Actions"
msgstr "我的活動"

#: templates/admin/database.html:54 templates/admin/index.html:53
#: templates/admin/widgets/w-recent-actions.html:6
msgid "None available"
msgstr "沒有可供存取的項目"

#: templates/admin/feed.html:4
#, python-format
msgid "<p class=\"feed-error\">Unable to load feed: %(error)s</p>"
msgstr "<p class=\"feed-error\">無法載入 feed：%(error)s</p>"

#: templates/admin/manual_updates_required.html:5
#: templates/admin/manual_updates_required.html:12
msgid "Manual server updates required"
msgstr "需要手動更新伺服器"

#: templates/admin/manual_updates_required.html:14
msgid ""
"\n"
"  A recent upgrade requires manual updates to be made on this server. After\n"
"  these changes are made, you should restart your server.\n"
msgstr ""
"\n"
"  需要手動更新伺服器，以進行新的升級。在\n"
"  進行變更之後，您需要重新啟動您的網頁伺服器。\n"

#: templates/admin/manual_updates_required.html:20
msgid ""
"\n"
"  If you have any questions or problems, please contact us on our\n"
"  <a href=\"http://groups.google.com/group/reviewboard\">mailing list</a>.\n"
msgstr ""
"\n"
"  若您在操作上有任何的問題，請透過我們的\n"
"  <a href=\"http://groups.google.com/group/reviewboard\">郵遞論壇</a> 聯絡我"
"們。\n"

#: templates/admin/repository_confirmations.html:5
msgid "SSH Public Key:"
msgstr "SSH 公鑰："

#: templates/admin/repository_confirmations.html:28
msgid "There were errors validating this certificate:"
msgstr "在驗證 certificate 時有錯誤發生："

#: templates/admin/repository_confirmations.html:36
msgid "Certificate information:"
msgstr "Certificate 資訊："

#: templates/admin/repository_confirmations.html:38
msgid "Hostname:"
msgstr "主機："

#: templates/admin/repository_confirmations.html:41
msgid "Valid:"
msgstr ""

#: templates/admin/repository_confirmations.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"   from %(valid_from)s until %(valid_until)s\n"
msgstr ""
"\n"
"   從 %(valid_from)s 起始，至 %(valid_until)s 截止\n"

#: templates/admin/repository_confirmations.html:48
msgid "Issuer:"
msgstr ""

#: templates/admin/repository_confirmations.html:50
#: templates/admin/ssh_settings.html:26
msgid "Fingerprint:"
msgstr ""

#: templates/admin/repository_confirmations.html:54
msgid ""
"\n"
"  Do you trust this host, or do you want to go back and edit the\n"
"  repository information?\n"
" "
msgstr ""
"\n"
"  您信任這台主機嗎？或是您要回到上一步，重新編輯檔案庫的資訊？\n"
" "

#: templates/admin/repository_confirmations.html:74
#, python-format
msgid ""
"\n"
" Review Board doesn't have a public key to send to the server. You can\n"
" <a href=\"%(ssh_settings_url)s\" target=\"ssh_settings\">create one</a>, "
"add it to the server,\n"
" and then try again.\n"
msgstr ""
"\n"
" Review Board 沒有用來傳送給伺服器的公鑰。您可以\n"
"<a href=\"%(ssh_settings_url)s\" target=\"ssh_settings\">產生一個</a>，把它加"
"到伺服器，然後再試一次。\n"

#: templates/admin/ssh_settings.html:8
msgid ""
"\n"
"   The SSH key configured here will be used for communication with any\n"
"   SSH-backend repositories.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
" 這裡的 SSH key 設定是要用來與 SSH-backend 的檔案庫進行通訊之用。\n"
"  "

#: templates/admin/ssh_settings.html:18
msgid "Key type:"
msgstr ""

#: templates/admin/ssh_settings.html:22
msgid "Bits:"
msgstr ""

#: templates/admin/ssh_settings.html:30
msgid "Public key:"
msgstr "公鑰："

#: templates/admin/ssh_settings.html:37
#, fuzzy
msgid "Delete Key"
msgstr "刪除檔案"

#: templates/admin/ssh_settings.html:44
msgid "Generate an SSH Key"
msgstr "產生一個 SSH Key"

#: templates/admin/ssh_settings.html:46
msgid ""
"\n"
"   You can generate a brand new RSA key specific to this installation of\n"
"   Review Board.\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/admin/ssh_settings.html:52
msgid ""
"\n"
"   Note that generating a key may take some time. Don't click more than "
"once.\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/admin/ssh_settings.html:58
msgid "Generate Key"
msgstr "產生 Key"

#: templates/admin/ssh_settings.html:61
msgid "Upload an SSH Key"
msgstr "上傳一個 SSH Key"

#: templates/admin/ssh_settings.html:63
msgid ""
"\n"
"   If you already have an SSH key (<tt>id_dsa</tt> or <tt>id_rsa</tt> file)\n"
"   you want to use, you can upload it. Note that this key will be readable\n"
"   by the web server, so provide one you feel safe using.\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/admin/ssh_settings.html:72
msgid "Upload Key"
msgstr "上傳 Key"

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:2
msgid "Data directory changes"
msgstr "資料目錄變更"

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:5
msgid ""
"\n"
"  Your site's data directory isn't properly set up. This directory is where\n"
"  Review Board will store various state and configuration needed to access\n"
"  repositories.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:13
msgid ""
"\n"
"  The current data directory wasn't able to be found. Please ensure you\n"
"  have a <tt>data</tt> directory inside your site's directory, and that it\n"
"  is writable by the web server. Then ensure that your web server's\n"
"  configuration has the <tt>HOME</tt> environment variable set to the\n"
"  data directory.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:23
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  Your data directory is currently at: <tt>%(data_dir)s</tt>\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:28
msgid "Non-standard directory name used"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:30
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  The data directory is not where we expect it. Unless you have a very\n"
"  custom setup, it should probably be at <tt>%(expected_data_dir)s</tt>.\n"
"  You may need to set the <tt>$HOME</tt> environment variable in the data\n"
"  directory.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:42
msgid "Configuring $HOME"
msgstr "設定 $HOME"

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:44
msgid ""
"\n"
"  If you're using mod_python and Apache, you may need to add this line\n"
"  to your Apache configuration:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:53
msgid ""
"\n"
"  If using fastcgi or wsgi, you want to check the <tt>reviewboard.fcgi</tt> "
"or\n"
"  <tt>reviewboard.wsgi</tt> file in your site's <tt>htdocs</tt> directory\n"
"  and add the following if missing:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:63
msgid ""
"\n"
"  If you're running this on Windows, you need to add the 'HOME' variable\n"
"  to your environment variables. Set <strong>HOME</strong> to:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:74
#: templates/admin/manual-updates/ext-dir.html:17
msgid "Permission problems"
msgstr "權限問題"

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:76
msgid ""
"\n"
"  The data directory must be writable by the web server. On Linux/Unix/Mac,\n"
"  you can fix this by typing:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/data-dir.html:85
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  On Windows, right-click the data directory and change the ownership to\n"
"  <tt>%(server_user)s</tt> and restart the server.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/database-error.html:2
msgid "A database error occurred"
msgstr "資料庫發生錯誤"

#: templates/admin/manual-updates/database-error.html:5
msgid ""
"\n"
"  There was an error in accessing data from the database. This could be\n"
"  a configuration error, or a problem communicating with the database.\n"
"  If this was previously working, please be sure that your database is\n"
"  running and is not locked.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/database-error.html:13
msgid ""
"\n"
"  The error is as follows:\n"
msgstr ""
"\n"
"  錯誤訊息於下：\n"

#: templates/admin/manual-updates/ext-dir.html:2
msgid "Extensions media directory changes"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/ext-dir.html:5
msgid ""
"\n"
"  Your site's extensions media directory isn't properly set up. This "
"directory\n"
"  is where Review Board will store various extension media files.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/ext-dir.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  Your extensions media directory is currently at: <tt>%(ext_dir)s</tt>\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/ext-dir.html:19
msgid ""
"\n"
"  The directory must be writable by the web server. On Linux/Unix/Mac,\n"
"  you can fix this by typing:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/ext-dir.html:28
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  On Windows, right-click the data directory and change the ownership to\n"
"  <tt>%(server_user)s</tt>.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/install-patch.html:2
#, python-format
msgid "Install GNU %(binaryname)s"
msgstr "安裝 GNU %(binaryname)s"

#: templates/admin/manual-updates/install-patch.html:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  GNU %(binaryname)s must be in your executable search path for the diff "
"viewer\n"
"  to work. The current search path is:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/install-patch.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  You can install GNU %(binaryname)s by downloading and running the\n"
"  <a href=\"http://gnuwin32.sourceforge.net/downlinks/patch.php\">installer</"
"a>.\n"
"  Then add the directory containing %(binaryname)s to the system PATH\n"
"  (Start &gt; Control Panel &gt; Advanced &gt; Environment Variables &gt;\n"
"   System Variables &gt; PATH).\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/install-patch.html:22
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  %(binaryname)s should be installed on your system by default. Make sure\n"
"  it's in the file path and accessible by your web server.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/install-patch.html:28
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  Most Linux/UNIX systems provide a native package containing "
"%(binaryname)s,\n"
"  which is usually installed by default. Check with your distribution for\n"
"  the proper package to install.\n"
"\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/media-upload-dir.html:2
msgid "Media directory changes"
msgstr "媒體目錄變更"

#: templates/admin/manual-updates/media-upload-dir.html:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  Your Review Board installation does not have a %(MEDIA_ROOT)s/uploaded/"
"images directory.\n"
msgstr ""
"\n"
"  您的 Review Board 安裝不存在一個 %(MEDIA_ROOT)s/uploaded/images 目錄。\n"

#: templates/admin/manual-updates/media-upload-dir.html:9
msgid "If this is a new installation..."
msgstr "若這是一個全新的安裝..."

#: templates/admin/manual-updates/media-upload-dir.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  Create both <tt>%(MEDIA_ROOT)s/uploaded</tt> and\n"
"  <tt>%(MEDIA_ROOT)s/uploaded/images</tt> on the server and make both "
"directories writable by the web\n"
"  server. You can do so with the following commands:\n"
msgstr ""
"\n"
"  在伺服器上建立 <tt>%(MEDIA_ROOT)s/uploaded</tt> 以及\n"
"  <tt>%(MEDIA_ROOT)s/uploaded/images</tt> 目錄，並且讓網頁伺服器擁有對這兩個"
"目錄的寫入權限\n"
"  您可以執行以下指令來完成：\n"

#: templates/admin/manual-updates/media-upload-dir.html:22
msgid "If this is an existing installation..."
msgstr "若這是一個先前已存在的安裝..."

#: templates/admin/manual-updates/media-upload-dir.html:24
msgid ""
"\n"
"  Something may have changed with your filesystem. Please check that the\n"
"  above directory structure exists and is accessible by the web server.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:2
#, fuzzy
msgid "Static media directory changes"
msgstr "媒體目錄變更"

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:5
msgid ""
"\n"
"  The location of static media files (CSS, JavaScript, images) has changed.\n"
"  You will need to make manual changes to your web server configuration.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:10
msgid "Apache"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:19
msgid "lighttpd"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:21
msgid ""
"\n"
"  Add the following to <tt>alias.url</tt>:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:29
msgid ""
"\n"
"  And this to <tt>url.rewrite-once</tt>:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:37
msgid ""
"\n"
"  These lines will look similar to the existing lines for the media files.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:41
msgid "Finishing up"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/server-static-config.html:43
msgid ""
"\n"
"  Once you have made these changes, type the following to resolve this:\n"
msgstr ""

#: templates/admin/manual-updates/version-mismatch.html:2
msgid "Review Board version mismatch"
msgstr "Review Board 版本不符"

#: templates/admin/manual-updates/version-mismatch.html:5
#, python-format
msgid ""
"\n"
"  The version of Review Board running does not match the version the\n"
"  site was last upgraded to. You are running <b>%(current_version)s</b> and\n"
"  the site was last upgraded to <b>%(stored_version)s</b>.\n"
msgstr ""
"\n"
"  現在正在運行的 Review Board 版本與上一次升級到的版本不相符\n"
"  您正在運行 <b>%(current_version)s</b> 版，而\n"
"  站台上次更新到的版本事 <b>%(stored_version)s</b> 版。\n"

#: templates/admin/manual-updates/version-mismatch.html:12
msgid ""
"\n"
"  Please upgrade your site to fix this by running:\n"
msgstr ""
"\n"
"  請執行以下指令以升級您的站台：\n"

#: templates/admin/scmtools/repository/change_form.html:18
msgid "Show SSH Public Key"
msgstr "顯示 SSH 公鑰"

#: templates/admin/scmtools/repository/change_form.html:30
msgid "Account successfully linked."
msgstr ""

#: templates/admin/scmtools/repository/change_form.html:31
msgid ""
"\n"
"  Your hosting account was successfully linked. You will not need to\n"
"  link it again when fixing the remaining errors.\n"
" "
msgstr ""

#: templates/admin/scmtools/repository/change_form.html:40
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: templates/admin/scmtools/repository/change_form.html:41
msgid ""
"\n"
" If your provider or repository requires an SSH key for access, you can "
"click\n"
" \"Show SSH Public Key\" to the right.\n"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:4
msgid "Enabled"
msgstr "開啟"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:8
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:13
msgid "System Settings"
msgstr "系統設定"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:16
msgid "General"
msgstr "一般設定"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:17
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:18
msgid "E-Mail"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:19
#: templates/diffviewer/view_diff.html:5
msgid "Diff Viewer"
msgstr "Diff 檔瀏覽器"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:20
msgid "Logging"
msgstr "Log 記錄"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:21
msgid "SSH"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:22
msgid "File Storage"
msgstr "檔案儲存"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:29
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:31
msgid "Common management operations."
msgstr "一般管理操作。"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:34
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:44
msgid "Default Reviewers"
msgstr "預設審查人"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:59
msgid "System Information"
msgstr "系統資訊"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:69
msgid "Public Read-only Access"
msgstr "公開唯讀存取"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:76
msgid "Syntax Highlighting"
msgstr "語法高亮度顯示"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:83
msgid "Server Log"
msgstr "伺服器 Log"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:90
msgid "Log Profiling"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:97
msgid "Review Emails"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:104
msgid "Email TLS Authentication"
msgstr "Email 透過 TLS 驗證"

#: templates/admin/widgets/w-actions.html:111
msgid "Indexed Search"
msgstr "索引搜尋"

#: templates/admin/widgets/w-groups.html:12
msgid "No Groups Available."
msgstr "尚無可用的群組。"

#: templates/admin/widgets/w-news.html:6
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: templates/admin/widgets/w-repositories.html:9
msgid "Visible"
msgstr "可見的"

#: templates/admin/widgets/w-repositories.html:29
msgid "No Repositories available."
msgstr "尚無可用的檔案庫。"

#: templates/admin/widgets/w-repositories.html:30
msgid "Add +"
msgstr "新增 +"

#: templates/admin/widgets/w-request-statuses.html:63
msgid "No Data Available"
msgstr "尚無可用的資料"

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:10
msgid "Memory Usage"
msgstr "記憶體使用量"

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:14
msgid "Keys in Cache"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:18
msgid "Cache Hits"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:22
msgid "Cache Misses"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:26
msgid "Cache Evictions"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:30
msgid "Cache Traffic"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:35
msgid "Uptime"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-server-cache.html:41
msgid "Cache Offline or Unavailable"
msgstr ""

#: templates/admin/widgets/w-stats.html:12
msgid "Request Drafts"
msgstr "Request 草稿"

#: templates/admin/widgets/w-stats.html:20
msgid "Attachments"
msgstr "附加檔案"

#: templates/admin/widgets/w-stats.html:24
msgid "DiffSets"
msgstr "Diff 檔案夾"

#: templates/admin/widgets/w-user-activity.html:56
msgid "Total Users"
msgstr "所有的使用者"

#: templates/admin/widgets/w-user-activity.html:59
msgid "You're the only one who logged in so far..."
msgstr "您是目前唯一登入的使用者..."

#: templates/admin/widgets/w-user-activity.html:60
msgid "Add Users +"
msgstr "新增使用者 +"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:32
#, fuzzy
msgid "Collapse lines"
msgstr "收併更改"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:81
msgid " (moved)"
msgstr " （已被移動）"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:109
#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:119
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下載 Diff 檔"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:122
#: templates/reviews/review_request_actions_primary.html:3
#: templates/reviews/review_request_box.html:187
msgid "Review"
msgstr "新增審查評論"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:124
#: templates/reviews/review_request_box.html:189
#, fuzzy
msgid "New Comment"
msgstr "留言"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:141
#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:153
msgid "This is a binary file. The content cannot be displayed."
msgstr "這是一個二進位檔，無法顯示內容"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:147
#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:159
#, fuzzy
msgid "No preview available."
msgstr "尚無可用的檔案庫。"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:168
msgid "No changes were made to this file."
msgstr "這個檔案沒有任何變更。"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:174
msgid "This file was deleted. The content cannot be displayed."
msgstr "這個檔案已被刪除，無法顯示內容。"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:181
msgid "This file contains only whitespace changes."
msgstr "這個檔案只包含空白符的變更"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:195
msgid "Show 20 more lines above"
msgstr ""

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:199
#, python-format
msgid "%(lines)s line"
msgid_plural "%(lines)s lines"
msgstr[0] ""

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:200
#, fuzzy
msgid "Show all lines"
msgstr "在哪些類型檔案顯示所有的空白符"

#: templates/diffviewer/diff_file_fragment.html:205
msgid "Show 20 more lines below"
msgstr ""

#: templates/diffviewer/diff_fragment_error.html:17
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"     (Diff revisions %(revision1)s - %(revision2)s)\n"
msgstr "Diff 檔案第 %(revision)s 版 （最新版）"

#: templates/diffviewer/diff_fragment_error.html:21
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"     (Diff revision %(revision)s)\n"
msgstr "Diff 檔案第 %(revision)s 版"

#: templates/diffviewer/diff_fragment_error.html:46
#, fuzzy
msgid "There was an error displaying this diff."
msgstr "在驗證 certificate 時有錯誤發生："

#: templates/diffviewer/diff_fragment_error.html:52
msgid ""
"\n"
"     This may be a bug in the software, a temporary outage, or an issue\n"
"     with the format of your diff.\n"
msgstr ""

#: templates/diffviewer/diff_fragment_error.html:59
#, python-format
msgid ""
"\n"
"     Please try again, and if you still have trouble,\n"
"     <a href=\"%(support_url)s\">contact support</a>.\n"
msgstr ""

#: templates/diffviewer/diff_fragment_error.html:70
msgid "Details"
msgstr ""

#: templates/diffviewer/view_diff.html:36
#: templates/reviews/review_detail.html:30 templates/reviews/ui/base.html:21
msgid "Download Diff"
msgstr "下載 Diff 檔"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:39 templates/reviews/ui/base.html:24
msgid "View Reviews"
msgstr "觀看審查細節"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:58
msgid "Expand changes"
msgstr "展開更改"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:60
msgid "Collapse changes"
msgstr "收併更改"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:63
msgid "Hide Extra Whitespace"
msgstr "隱藏額外空白符"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:64
msgid "Show Extra Whitespace"
msgstr "顯示額外空白符"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:66
msgid "Hide Whitespace changes"
msgstr "隱藏空白符變更"

#: templates/diffviewer/view_diff.html:67
msgid "Show Whitespace changes"
msgstr "顯示空白符變更"

#: templates/reviews/comment_issue.html:16
#, fuzzy
msgid "Show all issues"
msgstr "在哪些類型檔案顯示所有的空白符"

#: templates/reviews/dashboard.html:20
#, fuzzy
msgid "Starred Reviews"
msgstr "標記星號的 Review Requests"

#: templates/reviews/dashboard.html:21
#, fuzzy
msgid "Outgoing Reviews"
msgstr "所有我提出的 Review Requests"

#: templates/reviews/dashboard.html:22
#, fuzzy
msgid "Incoming Reviews"
msgstr "待決的 Reviews"

#: templates/reviews/dashboard.html:23
msgid "To Me"
msgstr ""

#: templates/reviews/dashboard.html:28
#, fuzzy
msgid "Watched Groups"
msgstr "追蹤群組"

#: templates/reviews/dashboard.html:33
#, fuzzy
msgid "All My Requests"
msgstr "所有我的 Review Requests"

#: templates/reviews/group_permission_denied.html:5
#: templates/reviews/review_request_permission_denied.html:5
msgid "Permission Denied"
msgstr "權限不足，拒絕存取"

#: templates/reviews/group_permission_denied.html:9
msgid "You don't have access to this group."
msgstr "你沒有存取這個群組的權限"

#: templates/reviews/group_permission_denied.html:11
msgid ""
"\n"
" This group is invite-only. You must be a member of this group in order to "
"see\n"
" any review requests assigned to it. You can ask the administrator or group\n"
" owner for access.\n"
msgstr ""
"\n"
" 這個群組是僅供受邀加入的。你必須是群組的成員才能夠瀏覽\n"
"任何被指定給這個群組的 review request。你可以向管理員或是群組擁有者申請\n"
"存取權限。\n"

#: templates/reviews/review_detail.html:5
msgid "Review Request"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_detail.html:34 templates/reviews/ui/base.html:26
msgid "View Diff"
msgstr "觀看檔案差異"

#: templates/reviews/review_detail.html:47
msgid "Expand All"
msgstr "全部展開"

#: templates/reviews/review_detail.html:53
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收併"

#: templates/reviews/review_detail.html:73
msgid "Ship it!"
msgstr "送交至檔案庫！"

#: templates/reviews/review_detail.html:76
#, python-format
msgid ""
"Posted <time class=\"timesince\" datetime=\"%(timestamp_raw)s\">"
"%(timestamp)s</time> (%(timestamp)s)"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_detail.html:205
msgid "Review request changed"
msgstr "Review request 更動"

#: templates/reviews/review_detail.html:206
#, python-format
msgid ""
"Updated <time class=\"timesince\" datetime=\"%(timestamp_raw)s\">"
"%(timestamp)s</time> (%(timestamp)s)"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_detail.html:214
msgid "Changed from:"
msgstr "由修改前的："

#: templates/reviews/review_detail.html:216
msgid "Changed to:"
msgstr "更改為："

#: templates/reviews/review_detail.html:219
#: templates/reviews/review_detail.html:262
#, python-format
msgid "changed from <i>%(old_value)s</i> to <i>%(new_value)s</i>"
msgstr "由 <i>%(old_value)s</i> 更改為 <i>%(new_value)s</i>"

#: templates/reviews/review_detail.html:235
#, python-format
msgid "removed %(removed_values)s"
msgstr "移除 %(removed_values)s"

#: templates/reviews/review_detail.html:245
#, fuzzy
msgid "Show changes"
msgstr "顯示空白符變更"

#: templates/reviews/review_detail.html:255
#, python-format
msgid "added %(added_values)s"
msgstr "新增 %(added_values)s"

#: templates/reviews/review_detail.html:270
msgid "Description:"
msgstr "說明"

#: templates/reviews/review_header.html:6
msgid "This change has been marked as submitted."
msgstr "這個變更已被標記為「已送交」。"

#: templates/reviews/review_header.html:9
#: templates/reviews/review_header.html:21
msgid "Reopen for Review"
msgstr "重新開放 Review"

#: templates/reviews/review_header.html:10
msgid "Describe the submission (optional):"
msgstr "請說明這次送交的內容（選填）："

#: templates/reviews/review_header.html:18
msgid "This change has been discarded."
msgstr "這個變更已被捨棄。"

#: templates/reviews/review_header.html:24
msgid "Describe the reason it's discarded (optional):"
msgstr "請描述為何要捨棄（選填）："

#: templates/reviews/review_header.html:34
msgid "This review request is a draft."
msgstr "這個 review request 仍是一個草稿"

#: templates/reviews/review_header.html:35
#: templates/reviews/review_header.html:48
msgid "Be sure to publish when finished."
msgstr "務必確認在結束後發佈出去。"

#: templates/reviews/review_header.html:37
msgid "Publish Changes"
msgstr "發佈變更"

#: templates/reviews/review_header.html:39
msgid "Discard Draft"
msgstr "捨棄草稿"

#: templates/reviews/review_header.html:40
msgid "Describe your changes (optional):"
msgstr "請描述您作的變更（選填）："

#: templates/reviews/review_header.html:47
msgid "This review request is not yet public."
msgstr "這個 review request 尚未公開。"

#: templates/reviews/review_header.html:50
#: templates/reviews/reviewable_base.html:24
msgid "Publish"
msgstr "發表出去"

#: templates/reviews/review_header.html:52
msgid "Discard Review Request"
msgstr "捨棄 Review Request"

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:8
msgid "Issue Summary"
msgstr "Issue 摘要"

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:12
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:30
#, fuzzy
msgid "Status:"
msgstr "狀態"

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:35
#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:41
msgid "All"
msgstr "全部"

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:39
msgid "From:"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:51
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_issue_summary_table.html:53
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/reviews/review_reply.html:9
#, python-format
msgid ""
"<time class=\"timesince\" datetime=\"%(timestamp_raw)s\">%(timestamp)s</"
"time> (%(timestamp)s)"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_reply_section.html:10
msgid "Add comment"
msgstr "新增留言"

#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:8
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:13
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久刪除"

#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:21
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "上傳 Diff 檔"

#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:24
msgid "Update Diff"
msgstr "上傳 Diff 檔"

#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:24
#: templates/reviews/review_request_dlgs.html:12
msgid "Upload Diff"
msgstr "上傳 Diff 檔"

#: templates/reviews/review_request_actions_secondary.html:26
msgid "Add File"
msgstr "新增檔案"

#: templates/reviews/review_request_box.html:9
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Review Request <a href=\"%(review_request_url)s\">#"
"%(review_request_id)s</a> -\n"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_request_box.html:13
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"   Created %(dateadded)s and submitted\n"
"   <time class=\"timesince\" datetime=\"%(lastupdatedraw)s\">"
"%(lastupdated)s</time>\n"
msgstr ""
"\n"
"   於 %(dateadded)s 建立，並在 %(lastupdated)s 前送交\n"
"   "

#: templates/reviews/review_request_box.html:18
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"   Created %(dateadded)s and discarded\n"
"   <time class=\"timesince\" datetime=\"%(lastupdatedraw)s\">"
"%(lastupdated)s</time>\n"
msgstr ""
"\n"
"   於 %(dateadded)s 建立，並在 %(lastupdated)s 前捨棄\n"
"   "

#: templates/reviews/review_request_box.html:23
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"   Created %(dateadded)s and updated\n"
"   <time class=\"timesince\" datetime=\"%(lastupdatedraw)s\">"
"%(lastupdated)s</time>\n"
msgstr ""
"\n"
"   於 %(dateadded)s 建立，並在 %(lastupdated)s 前更新\n"
"   "

#: templates/reviews/review_request_box.html:29
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"\n"
"   - Latest diff uploaded\n"
"   <time class=\"timesince\" datetime=\"%(lastdiffdateraw)s\">"
"%(lastdiffdate)s</time>\n"
msgstr ""
"\n"
"   於 %(dateadded)s 建立，並在 %(lastupdated)s 前更新\n"
"   "

#: templates/reviews/review_request_box.html:45
#, fuzzy
msgid "Information"
msgstr "系統資訊"

#: templates/reviews/review_request_box.html:85
msgid "Blocks"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_request_box.html:99
msgid "(pending)"
msgstr "（待決的）"

#: templates/reviews/review_request_box.html:108
#, fuzzy
msgid "This field is required"
msgstr "這是個必填欄位。"

#: templates/reviews/review_request_box.html:135
msgid "Extra Fields"
msgstr ""

#: templates/reviews/review_request_box.html:169
msgid "Delete Screenshot"
msgstr "刪除截圖"

#: templates/reviews/review_request_box.html:179
msgid "File Attachments"
msgstr "附加檔案"

#: templates/reviews/review_request_box.html:199
#, fuzzy
msgid "Delete FIle"
msgstr "刪除檔案"

#: templates/reviews/review_request_dlgs.html:13
#: templates/reviews/review_request_dlgs.html:28
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/reviews/review_request_dlgs.html:27
msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

#: templates/reviews/review_request_listview.html:10
msgid "Hide submitted"
msgstr "隱藏已送交的"

#: templates/reviews/review_request_listview.html:12
msgid "Show submitted"
msgstr "顯示已送交的"

#: templates/reviews/review_request_permission_denied.html:10
msgid "You don't have access to this review request."
msgstr "你沒有存取這個 review request 的權限"

#: templates/reviews/review_request_permission_denied.html:12
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"  This review request is private. You must be a requested reviewer, either\n"
"  directly or on a requested group, and have permission to access the\n"
"  repository in order to view this review request.\n"
" "
msgstr ""
"\n"
" 這是一個非公開的 review request。你必須是審查人之一、或是\n"
"審查群組的成員，並且有權限存取檔案庫，才能夠瀏覽這個 review request。\n"

#: templates/reviews/reviewable_base.html:22
msgid "You have a pending review."
msgstr "您有一個待決的 review。"

#: templates/reviews/reviewable_base.html:23
msgid "Edit Review"
msgstr "編輯 Review"

#: templates/reviews/reviewable_base.html:25
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: templates/reviews/search.html:5
msgid "Search Review Requests"
msgstr "搜尋 Review Requests"

#: templates/reviews/search.html:11
msgid "No review requests matching your query"
msgstr "沒有任何 review requests 符合您的查詢"

#: templates/reviews/search.html:13
msgid "Results"
msgstr "搜尋結果"

#: templates/reviews/search.html:20
#, python-format
msgid ""
"<time class=\"timesince\" datetime=\"%(added_timestamp_raw)s\">"
"%(added_timestamp)s</time> by %(added_by)s"
msgstr ""

#: templates/reviews/trophy_box.html:11
#, python-format
msgid "%(submitter)s got review request #%(id)s!"
msgstr "%(submitter)s 有一個 review request #%(id)s！"

#: templates/reviews/user_page.html:42
msgid "Groups:"
msgstr "群組："

#: webapi/resources/review_request_last_update.py:91
msgid "Review request submitted"
msgstr "Review request 已送交"

#: webapi/resources/review_request_last_update.py:93
msgid "Review request discarded"
msgstr "Review request 已捨棄"

#: webapi/resources/review_request_last_update.py:95
msgid "Review request updated"
msgstr "Review request 已更新"

#: webapi/resources/review_request_last_update.py:99
msgid "Diff updated"
msgstr "Diff 檔已更新"

#: webapi/resources/review_request_last_update.py:105
msgid "New reply"
msgstr "新的回覆"

#: webapi/resources/review_request_last_update.py:108
msgid "New review"
msgstr "新的審查"

#~ msgid ""
#~ "There's no need to register a new account. Your standard username and "
#~ "password should work fine."
#~ msgstr "您不需要註冊新帳戶，使用一般的帳號登入即可"

#~ msgid "Create one now"
#~ msgstr "現在就建立一個新帳號"

#~ msgid "Recover it"
#~ msgstr "救我！"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "使用者名稱："

#~ msgid "Password:"
#~ msgstr "密碼："

#~ msgid "Password (repeat):"
#~ msgstr "再次輸入密碼："

#~ msgid "E-mail address:"
#~ msgstr "E-mail 位址："

#~ msgid "First name:"
#~ msgstr "名字："

#~ msgid "Last name:"
#~ msgstr "姓氏："

#~ msgid "Add Comment"
#~ msgstr "新增留言"

#~ msgid "Required Field"
#~ msgstr "必填欄位"

#~ msgid "file_attachment"
#~ msgstr "附加檔案"

#, fuzzy
#~ msgid "Binary file"
#~ msgstr "二進位檔"

#~ msgid "Diff currently unavailable."
#~ msgstr "目前無法使用 Diff 檔"

#~ msgid "Error:"
#~ msgstr "錯誤："

#~ msgid "Changes between revision %(revision)s and %(interdiff_revision)s"
#~ msgstr "在第 %(revision)s 版與第 %(interdiff_revision)s 版之間的差異"

#~ msgid "Draft diff"
#~ msgstr "草稿的 Diff 檔"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "  This diff is part of your current draft. Other users will not see this\n"
#~ "  diff until you publish your draft.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ " 這個 diff 檔是您目前草稿的一部分。除非您發佈您的草稿，\n"
#~ "否則其他使用者無法看到它。\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "  This is not the most recent revision of the diff. The\n"
#~ "  <a href=\"%(review_request_url)sdiff/\">latest diff</a> is revision\n"
#~ "  %(latest_revision)s.\n"
#~ "  <a href=\"%(review_request_url)sdiff/%(revision)s-%(latest_revision)s/"
#~ "\">See what's changed.</a>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "  這不是 diff 檔案的最新版本。\n"
#~ "  <a href=\"%(review_request_url)sdiff/\">最新的 diff 檔</a> \n"
#~ "  是第 %(latest_revision)s 版。\n"
#~ "  <a href=\"%(review_request_url)sdiff/%(revision)s-%(latest_revision)s/"
#~ "\">看看有哪些更動</a>。\n"

#~ msgid "You have unpublished comments on other revisions"
#~ msgstr "你已經撤回在其他版本的留言"

#~ msgid "Your review consists of comments on the following revisions:"
#~ msgstr "你的 review 在以下幾個版本有留言內容："

#~ msgid "Jump to revision:"
#~ msgstr "跳至特定的版本"

#~ msgid "Changes between r%(revision)s and:"
#~ msgstr "比較修改的變更：第 %(revision)s 版與"

#~ msgid "This diff has been split across %(pages)s pages:"
#~ msgstr "這個 diff 檔被分開顯示在 %(pages)s 頁："

#~ msgid "Previous Page"
#~ msgstr "前一頁"

#~ msgid "Current Page"
#~ msgstr "當前頁"

#~ msgid "Page %(num)s "
#~ msgstr "第 %(num)s 頁"

#~ msgid "Next Page"
#~ msgstr "下一頁"

#~ msgid "deleted"
#~ msgstr "已刪除"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ " 1  change\n"
#~ msgid_plural ""
#~ "\n"
#~ " %(counter)s changes\n"
#~ msgstr[0] ""
#~ "\n"
#~ " 1 個變更\n"
#~ msgstr[1] ""
#~ "\n"
#~ " %(counter)s 個變更\n"

#~ msgid "Files Changed:"
#~ msgstr "修改的檔案："

#~ msgid ""
#~ "The path to the cache backend.Example: 'memcached://127.0.0.1:11211/'"
#~ msgstr "cache backed 的路徑。例：memcached://127.0.0.1:11211/"

#~ msgid "(None - Graphics only)"
#~ msgstr "（無 - 僅有圖片）"

#~ msgid "All review requests"
#~ msgstr "所有的 review requests"

#~ msgid "Get your API token"
#~ msgstr "取得您的 API token"

#~ msgid "Project's owner"
#~ msgstr "專案擁有者"

#~ msgid ""
#~ "Your GitHub API token. This is needed in order to access files on this "
#~ "repository."
#~ msgstr "您的 GitHub API token。為了能夠存取您檔案庫內的檔案，這是必填的。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "     <li>Welcome, <b>%(username)s</b></li>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "     <li>歡迎光臨，<b>%(username)s</b></li>\n"

#~ msgid "Report bug"
#~ msgstr "回報問題"

#~ msgid "Dashboard"
#~ msgstr "面板"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "  A recent update has changed the media setup on the server. This may "
#~ "require manual updates to\n"
#~ "  the web server configuration. Please see the \"Media Changes\" section "
#~ "on the\n"
#~ "  <a href=\"http://code.google.com/p/reviewboard/wiki/"
#~ "RequiredServerUpdates\">Required Server\n"
#~ "  Updates</a> page for instructions on fixing your setup.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "  一個最近的更新更改了伺服器上的媒體設定。這可能需要對網頁伺服器的設定進"
#~ "行\n"
#~ "  手動更新。請瀏覽\n"
#~ "  <a href=\"http://code.google.com/p/reviewboard/wiki/"
#~ "RequiredServerUpdates\">Required Server\n"
#~ "  Updates</a> 上的 \"Media Changes\" 頁面，以獲得修正您目前設定的指引。\n"

#~ msgid "Expand"
#~ msgstr "展開"

#~ msgid "Back to issue summary"
#~ msgstr "回到 issue 摘要"

#~ msgid "Other reviews"
#~ msgstr "其他的 reviews"

#~ msgid "Your comment"
#~ msgstr "你的留言"

#~ msgid ""
#~ "You must <a href=\"%(login_url)s\">log in</a> to post\n"
#~ "   a comment."
#~ msgstr ""
#~ "你必須 <a href=\"%(login_url)s\">登入</a> 才能夠留言\n"
#~ "  "

#~ msgid "Open an <u>i</u>ssue"
#~ msgstr "新增 <u>i</u>ssue"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Tip: Use post-review"
#~ msgstr "提示：可使用 post-review 工具上傳"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ " You can simplify creating and updating review requests by using\n"
#~ " <a href=\"http://www.reviewboard.org/docs/manual/dev/users/tools/post-"
#~ "review/\">post-review</a>.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ " 你可以輕鬆地建立、並上傳 review request，藉由使用 \n"
#~ " <a href=\"http://www.reviewboard.org/docs/manual/dev/users/tools/post-"
#~ "review/\">post-review</a> 這套工具\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ " post-review is a command line tool that will help create compatible "
#~ "diffs,\n"
#~ " create new review requests, and update them, effortlessly. It is "
#~ "compatible\n"
#~ " with Windows, Linux, MacOS X, and other unix-like operating systems.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ " post-review 是一個命令列工具，可以幫助您更容易地產生 diff 檔、建立新的 "
#~ "review request 並上傳。\n"
#~ " 在 Winodws, Linux, MacOS X, Solaris, 以及 FreeBSD 上都可使用。\n"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "     You won't be able to add any diffs to this review request. The "
#~ "review\n"
#~ "     request will only be usable for reviewing screenshots and other "
#~ "graphic\n"
#~ "     files.\n"
#~ "     "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "     你無法在此類的 review request 裡新增任何 diff 檔案。這一個 review\n"
#~ "     request 只在要被進行審查的對象，是螢幕截圖或是其他圖片檔案時有用。\n"
#~ "     \n"
#~ "     "

#~ msgid "Create Review Request"
#~ msgstr "建立新的 Review Request"

#~ msgid "Posted %(timestamp_since)s ago (%(timestamp_date)s)"
#~ msgstr "於 %(timestamp_since)s 前發表 (%(timestamp_date)s)"

#~ msgid "Updated %(timestamp_since)s ago (%(timestamp_date)s)"
#~ msgstr "於 %(timestamp_since)s 前更新 (%(timestamp_date)s)"

#~ msgid "Ship It"
#~ msgstr "送交至檔案庫"

#~ msgid "%(timestamp_since)s ago (%(timestamp_date)s)"
#~ msgstr "%(timestamp_since)s 前（%(timestamp_date)s）"

#~ msgid "Add Screenshot"
#~ msgstr "新增截圖"

#~ msgid "Show status:"
#~ msgstr "顯示狀態："

#~ msgid "Issue ID"
#~ msgstr "Issue 編號"

#~ msgid "Upload Screenshot"
#~ msgstr "上傳截圖"

#~ msgid "Review File"
#~ msgstr "Review 檔案"

#~ msgid "Screenshot"
#~ msgstr "畫面截圖"

#~ msgid "Screenshots:"
#~ msgstr "截圖："

#~ msgid "No name"
#~ msgstr "尚未命名"
